# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-11 12:53+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-06 16:12+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: ak_GH\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <nnworkspace@gmail.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=(0)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.0\n"

#. generic strings
msgctxt "generic_button_ok"
msgid "OK"
msgstr "好的"

msgctxt "generic_button_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "generic_button_dismiss"
msgid "Dismiss"
msgstr "關閉"

msgctxt "generic_dialog_title_error"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "generic_dialog_title_warning"
msgid "Warning"
msgstr "注意"

msgctxt "generic_dialog_title_note"
msgid "Note"
msgstr "注意"

msgctxt "generic_lowercase_yes"
msgid "yes"
msgstr "是"

msgctxt "generic_lowercase_no"
msgid "no"
msgstr "否"

msgctxt "generic_lowercase_unknown"
msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "generic_confirm_delete"
msgid "Really delete"
msgstr "确定刪除"

msgctxt "generic_cancel_delete"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "generic_action_undo"
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#. image library
msgctxt "imageLibrary_new_cameraCapture"
msgid "Camera capture"
msgstr "拍攝圖像"

msgctxt "imageLibrary_new_importImage"
msgid "Import image/PDF"
msgstr "導入圖像"

msgctxt "imageLibrary_new_canvas"
msgid "New canvas"
msgstr "新画布"

msgctxt "imageLibrary_new_folder"
msgid "New folder"
msgstr "新文件夾"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_share"
msgid "Share folder"
msgstr "分享文件夾"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_rename"
msgid "Rename folder"
msgstr "文件夾更名"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_move"
msgid "Move to folder"
msgstr "移至文件夾"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_duplicate"
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_delete"
msgid "Delete folder"
msgstr "刪除文件夾"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_undelete"
msgid "Undelete"
msgstr "復原"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_purge"
msgid "Purge"
msgstr "徹底刪除"

msgctxt "imageLibrary_folder_contextMenu_print"
msgid "Print folder"
msgstr "打印文件夾內所有文件"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_share"
msgid "Share"
msgstr "分享"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_rename"
msgid "Rename"
msgstr "改名"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_move"
msgid "Move to folder"
msgstr "移往文件夾"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_copyToClipboard"
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼板"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_pasteAnnotationFromClipboard"
msgid "Paste annotation"
msgstr "粘貼註釋"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_duplicate"
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_delete"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_undelete"
msgid "Undelete"
msgstr "取消刪除"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_purge"
msgid "Purge"
msgstr "清除"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_print"
msgid "Print"
msgstr "打印"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_imageInfo"
msgid "Image info…"
msgstr "圖片信息……"

msgctxt "imageLibrary_image_contextMenu_forcedCloudUpload"
msgid "Force cloud upload"
msgstr "強制上傳至云儲存"

msgctxt "imageLibrary_menu_openDisplayOptions"
msgid "Display options…"
msgstr "顯示選項……"

msgctxt "imageLibrary_menu_openImageNumberingOptions"
msgid "Image numbering…"
msgstr "圖片編號……"

msgctxt "imageLibrary_menu_openSettings"
msgid "Settings…"
msgstr "設置……"

#. image-library misc
msgctxt "imageLibrary_snackbar_imageDeleted"
msgid "Image deleted"
msgstr "圖片已刪除"

msgctxt "imageLibrary_snackbar_folderDeleted"
msgid "Folder deleted"
msgstr "資料夾已刪除"

msgctxt "imageLibrary_breadcrumb_rootFolder"
msgid "Root"
msgstr "根"

msgctxt "imageLibrary_search_hint"
msgid "Search images"
msgstr "搜索圖片"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_alpha_ascending"
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母順序"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_alpha_descending"
msgid "Alphabetical, reverse"
msgstr "按字母逆序"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_time_ascending"
msgid "Time, earliest on top"
msgstr "按時間顺序"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_time_descending"
msgid "Time, latest on top"
msgstr "按時間逆序"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_number_ascending"
msgid "Number, ascending"
msgstr "按數字升序"

msgctxt "imageLibrary_sortingOrder_number_descending"
msgid "Number, descending"
msgstr "按數字降序"

#. navigation drawer
msgctxt "navigationDrawer_preferences"
msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgctxt "navigationDrawer_documentation"
msgid "Documentation"
msgstr "帮助文件"

msgctxt "navigationDrawer_upgrade"
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

msgctxt "navigationDrawer_importImagesFromFreeApp"
msgid "Import images from free app"
msgstr "從免費版本導入圖像"

msgctxt "navigationDrawer_aboutApp"
msgid "About app"
msgstr "關於本软件"

msgctxt "navigationDrawer_contact"
msgid "Contact us"
msgstr "聯繫我們"

#, c-format
msgctxt "navigationDrawer_license"
msgid "License: %1$s"
msgstr "許可证：%1$s"

#, c-format
msgctxt "navigationDrawer_owner"
msgid "Owner: %1$s"
msgstr "持有者：%1$s"

#, c-format
msgctxt "navigationDrawer_user"
msgid "User: %1$s"
msgstr "用戶：%1$s"

#, c-format
msgctxt "navigationDrawer_version"
msgid "Version: %1$s"
msgstr "版本：%1$s"

#. dialog: numbering
msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_title"
msgid "Image numbers"
msgstr "圖片編號"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_enableAutoNumbering"
msgid "Enable auto-numbering"
msgstr "啟用自動編號"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_startNumber"
msgid "Start"
msgstr "開始"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_numberIncrement"
msgid "Increment"
msgstr "增量"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_renumbering_sectionTitle"
msgid "Renumber existing images"
msgstr "重新編號現有圖像"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_renumbering_keepOldNumberOrder"
msgid "Keep order of old numbers"
msgstr "保持现有编号順序"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_renumbering_doRenumber"
msgid "Renumber"
msgstr "重新編號"

msgctxt "imageLibrary_numberingDialog_renumbering_removeAllNumbers"
msgid "Remove numbers"
msgstr "刪除號碼"

#. dialog: display options
msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_title"
msgid "Display options"
msgstr "顯示選項"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_showDeletedImages"
msgid "Show deleted images"
msgstr "顯示已刪除的圖像"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_showImageNumbers"
msgid "Show image numbers"
msgstr "顯示圖像編號"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_title"
msgid "Show images as"
msgstr "顯示圖像為"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_list_large"
msgid "Large list"
msgstr "大号列表"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_list_medium"
msgid "Medium list"
msgstr "中号列表"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_list_small"
msgid "Small list"
msgstr "小号列表"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_grid_large"
msgid "Large grid"
msgstr "大号网格"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_grid_medium"
msgid "Medium grid"
msgstr "中号网格"

msgctxt "imageLibrary_displayOptionsDialog_imageListStyle_grid_small"
msgid "Small grid"
msgstr "小号网格"

#. dialog: rename folder
msgctxt "imageLibrary_folderNameDialog_name"
msgid "Folder name"
msgstr "文件夾名"

msgctxt "imageLibrary_folderNameDialog_name_hint"
msgid "Enter folder name"
msgstr "输入文件夾名"

msgctxt "imageLibrary_folderNameDialog_iconColor"
msgid "Folder color"
msgstr "文件夾顏色"

msgctxt "imageLibrary_folderNameDialog_template"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "imageLibrary_folderNameDialog_notes"
msgid "Notes"
msgstr "註記"

#. dialog: rename image
msgctxt "imageLibrary_imageNameDialog_name"
msgid "Image name"
msgstr "圖像標題"

msgctxt "imageLibrary_imageNameDialog_name_hint"
msgid "Enter image name"
msgstr "輸入圖片名稱"

msgctxt "imageLibrary_imageNameDialog_template"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "imageLibrary_imageNameDialog_number"
msgid "Number"
msgstr "图像编号"

msgctxt "imageLibrary_imageNameDialog_notes"
msgid "Notes"
msgstr "註記"

#. dialog: clipboard paste
msgctxt "imageLibrary_clipboardPasteDialog_title"
msgid "Clipboard paste options"
msgstr "剪貼板粘貼選項"

msgctxt "imageLibrary_clipboardPasteDialog_alsoCopyMeasurementValues"
msgid "Copy measurements"
msgstr "複製測量值"

msgctxt "imageLibrary_clipboardPasteDialog_centerAnnotationOnImage"
msgid "Center on image"
msgstr "置於圖像中心"

#. TODO: currently unused, but could be used again in the move-image dialog
msgctxt "imageselect_dialog_move_image_to_folder_title"
msgid "Choose target folder for the image"
msgstr "選擇目標文件夾"

#. dialog: about app
msgctxt "aboutApp_version"
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

msgctxt "aboutApp_license"
msgid "License:"
msgstr "許可證:"

msgctxt "aboutApp_downloadSource"
msgid "Source:"
msgstr "源文件："

msgctxt "aboutApp_tutorialLink"
msgid "<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=shnUMTBbMSE\">Tutorial video</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=shnUMTBbMSE\">教學影片</a>"

msgctxt "aboutApp_documentationLink"
msgid "<a href=\"https://www.imagemeter.com/manual\">Documentation</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.imagemeter.com/manual\">帮助文檔</a>"

msgctxt "aboutApp_releaseNotes"
msgid "<a href=\"release-notes\">Release notes</a>"
msgstr "<a href=\"release-notes\">發行說明</a>"

msgctxt "aboutApp_contactLink"
msgid "<a href=\"mailto:info@imagemeter.com\">Contact email</a>"
msgstr "<a href=\"mailto:info@imagemeter.com\">聯繫電郵</a>"

msgctxt "aboutApp_privacyPolicyLink"
msgid ""
"<a href=\"https://www.iubenda.com/privacy-policy/43586350\">Privacy "
"policy</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.iubenda.com/privacy-policy/43586350\">隱私政策</a>"

msgctxt "aboutApp_licenses"
msgid "<a href=\"licenses\">Licenses</a>"
msgstr "<a href=\"licenses\">許可證</a>"

#. image info dialog
msgctxt "image_info_image_name"
msgid "Image Name"
msgstr "圖片名稱"

msgctxt "image_info_capture_date"
msgid "Capture Date"
msgstr "拍攝日期"

msgctxt "image_info_creation_date"
msgid "Creation Date"
msgstr "創建日期"

msgctxt "image_info_original_resolution"
msgid "Original Image Resolution"
msgstr "原始圖像分辨率"

msgctxt "image_info_gps_coordinates"
msgid "GPS Coordinates"
msgstr "GPS 坐標"

msgctxt "image_info_show_on_map"
msgid "Show on map"
msgstr "在地圖上顯示"

#. upgrade dialog
#, c-format
msgctxt "upgradeDialog_addonPrice_once"
msgid "%1$s once"
msgstr "%1$s 一次"

#, c-format
msgctxt "upgradeDialog_addonPrice_monthly"
msgid "%1$s/month"
msgstr "%1$s 個月"

msgctxt "upgradeDialog_addonPrice_firstMonthFree"
msgid "First month free"
msgstr "第一個月免費"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_pro"
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升級至專業版"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_addon"
msgid "Activate Addon"
msgstr "激活插件"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_basic"
msgid "Get Basic upgrade"
msgstr "獲取基本升級"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_business"
msgid "Upgrade to Business"
msgstr "升級至企業版"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_disabled_addonIsActive"
msgid "Add-on is active"
msgstr "加載項可用"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_disabled_storeUnavailable_playStore"
msgid "PlayStore unavailable"
msgstr "軟件商店打烊或者失聯"

msgctxt "upgradeDialog_purchaseButton_disabled_storeUnavailable_appGallery"
msgid "AppGallery unavailable"
msgstr "軟件商店打烊或者失聯"

msgctxt "upgradeDialog_volumeLicenseButton"
msgid "Enter volume license code"
msgstr "輸入批量許可證號碼"

msgctxt "upgradeDialog_backButton"
msgid "Back"
msgstr "返回"

msgctxt "upgradeDialog_moreInformationLink"
msgid ""
"For more information about these features, &lt;a "
"href=\"https://www.imagemeter.com/manual/license/android-"
"licenses\"&gt;visit the website&lt;/a&gt;."
msgstr ""
"有關這些功能的更多信息，請＆lt; a href =“ https://www.imagemeter.com/manual/license"
"/android-licenses”＆gt;訪問網站＆lt; / a＆gt;。"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_pro_title"
msgid "Add-on without Pro upgrade?"
msgstr "不含專業升級的加載項？"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_pro_message"
msgid ""
"You are trying to install the add-on without having the Pro upgrade. This"
" is possible, but probably not what you want. Note that the add-on does "
"not include the Pro upgrade."
msgstr "您正在安裝的加載項不帶專業升級版的內容。這是允許的，但可能非您所願。請注意，此加載項不含專業升級版的內容。"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_pro_confirm"
msgid "Get the add-on"
msgstr "獲取加載項"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_pro_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_pro_get_pro"
msgid "Get Pro instead"
msgstr "獲取專業版"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_basic_title"
msgid "Add-on without Basic upgrade?"
msgstr "不含基本升級的加載項？"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_basic_message"
msgid ""
"You are trying to install the add-on without having the Basic upgrade. "
"This is possible, but probably not what you want. Note that the add-on "
"does not include the Basic upgrade."
msgstr "您正在安裝的加載項不帶基本升級版的內容。這是允許的，但可能非您所願。請注意，此加載項不含基本升級版的內容。"

msgctxt "upgradeDialog_addon_without_basic_get_basic"
msgid "Get Basic instead"
msgstr "獲取基本版"

#. specification of the add-ons and their feature items
msgctxt "upgrade_addon_advancedAnnotation_purchaseBoxTitle"
msgid "Advanced Annotation Add-On"
msgstr "高級註釋附件"

msgctxt "upgrade_addon_advancedAnnotation_addonName"
msgid "Advanced Annotation"
msgstr "高級注釋"

msgctxt "upgrade_addon_pro_purchaseBoxTitle"
msgid "Pro"
msgstr "專業版"

msgctxt "upgrade_addon_pro_addonName"
msgid "Pro"
msgstr "專業版"

msgctxt "upgrade_addon_basic_purchaseBoxTitle"
msgid "Basic"
msgstr "基本版"

msgctxt "upgrade_addon_basic_addonName"
msgid "Basic"
msgstr "基本版"

msgctxt "upgrade_addon_business_purchaseBoxTitle"
msgid "Business"
msgstr "企業版"

msgctxt "upgrade_addon_business_addonName"
msgid "Business"
msgstr "企業版"

msgctxt "upgrade_item_no_watermarks"
msgid "No watermarks"
msgstr "无水印"

msgctxt "upgrade_item_unlimited_measures"
msgid "Unlimited measures"
msgstr "不限度量值的個數"

msgctxt "upgrade_item_unlimited_bluetooth"
msgid "Unlimited Bluetooth"
msgstr "不限藍牙測量的數值範圍"

msgctxt "upgrade_item_draw_circles_etc"
msgid "Draw and measure circles, rectangles, points"
msgstr "繪製和測量圓、矩形、點"

msgctxt "upgrade_item_perspective_length"
msgid "Perspective length measurement tool"
msgstr "透視長度測量工具"

msgctxt "upgrade_item_subfolders"
msgid "Subfolders"
msgstr "子文件夾"

msgctxt "upgrade_item_audio_notes"
msgid "Audio notes"
msgstr "語音筆記"

msgctxt "upgrade_item_detail_pictures"
msgid "Detail pictures"
msgstr "詳細圖片"

msgctxt "upgrade_item_measurement_string"
msgid "Measurement strings"
msgstr "便捷输入度量簇"

msgctxt "upgrade_item_pdf_import"
msgid "PDF import"
msgstr "PDF導入"

msgctxt "upgrade_item_cloud_access_from_office_pc"
msgid "Access images from your office PC"
msgstr "從臺式電腦訪問圖像"

msgctxt "upgrade_item_cloud_device_sync"
msgid "Sync images between devices"
msgstr "在設備之間同步圖像"

msgctxt "upgrade_item_cloud_backup"
msgid "Backup on your cloud storage"
msgstr "備份到您的雲存儲"

msgctxt "upgrade_item_data_tables"
msgid ""
"&lt;a "
"href=\"https://www.imagemeter.com/manual/templates/overview\"&gt;Export "
"measurements as data tables&lt;/a&gt;."
msgstr ""
"&lt;a "
"href=\"https://www.imagemeter.com/manual/templates/overview\"&gt;將測量結果導出為數據表&lt;/a&gt;。"

msgctxt "upgrade_item_all_addon_packs"
msgid "Includes Pro and all add-on packs"
msgstr "包括專業版和所有加載項"

#. dialogs that explain why we need an upgrade
#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_titleTemplate"
msgid "%1$s Add-On"
msgstr "%1$s加載項"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_createSubfolders"
msgid "Creating subfolders is included in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加載項中包含創建子文件夾。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_moveFolders"
msgid "Moving folders into other folders is included in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加載項中包含將文件夾移動到其他文件夾。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_audioNotes"
msgid "Recording audio notes is included in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加載項中包含錄製音頻注釋。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_detailImages"
msgid "Adding detail images is included in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加載項中包含添加細節圖像。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_pdfImport"
msgid "PDF import is included in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加載項包含PDF導入。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_text_tryWithExamples"
msgid "You can try this function with the example images (in folder '%1$s')."
msgstr "您可以用示例圖像（在文件夾'%1$s'中）尝试此功能。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_text_createAndtryWithExamples"
msgid ""
"You can try this function with the example images (<a "
"href=\"create\">create folder '%1$s'</a>)."
msgstr "您可以用示例圖像尝试此功能（<a href=\"create\">創建文件夾'%1$s'</a>）。"

#, c-format
msgctxt "needUpgradeDialog_editingTool"
msgid "This tool is available in the '%1$s' add-on."
msgstr "'%1$s'加載項包含該工具。"

msgctxt "needUpgradeDialog_exportDataTables"
msgid "Exporting data tables is available in the Business version."
msgstr "在企業版中可以導出數據表。"

#. TODO: demo video
msgctxt "needUpgradeDialog_button_getBusinessVersion"
msgid "Upgrade to Business version"
msgstr "升級到企業版"

msgctxt "needUpgradeDialog_button_getUpgrade"
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

msgctxt "dialog_migrate_for_addon_packs_title"
msgid "Activate Add-on Pack"
msgstr "激活加載包"

msgctxt "dialog_migrate_for_addon_packs_text"
msgid ""
"Since this native Pro-version is going to be replaced by the free version"
" with in-app upgrades, add-on packs are only available in the free "
"version. Please migrate to the free version. Your Pro upgrade will stay "
"active."
msgstr "由於本安卓專業版將被包含應用內升級的免費版所取代，因此加載包僅在免費版本中可用。請遷移到免費版本。您的專業版升級將繼續有效。"

msgctxt "dialog_migrate_for_addon_packs_download_text"
msgid "Download the free version from here:"
msgstr "從此處下載免費版本："

msgctxt "dialog_migrate_for_addon_packs_open_instructions"
msgid "Show migration instructions"
msgstr "顯示遷移說明"

#. licensing: volume key dialog
msgctxt "licensing_volume_key_title"
msgid "Volume key"
msgstr "批量許可證密碼"

msgctxt "licensing_volume_key_note"
msgid ""
"Note: you don't need to enter any key when you purchased through the "
"Google Play store."
msgstr "注意：通過 Google Play 商店購買時，無需輸入任何密碼。"

msgctxt "licensing_volume_key_description"
msgid "Please enter your volume key:"
msgstr "請輸入您的批量許可證密碼："

msgctxt "licensing_volume_key_send_button"
msgid "Send"
msgstr "發送"

msgctxt "licensing_volume_key_error_parse_server_response"
msgid "Error parsing server response."
msgstr "解析服務器響應時出錯。"

msgctxt "licensing_volume_key_error_invalid_license_code"
msgid "Invalid license code."
msgstr "無效的許可證號碼。"

msgctxt "licensing_volume_key_success"
msgid "License activated"
msgstr "許可證已激活"

#. in-app payment
msgctxt "inapp_error_billing_unavailable"
msgid "Billing is not available."
msgstr "开票不可用。"

msgctxt "inapp_error_feature_not_supported"
msgid "Feature is not supported."
msgstr "不支持該功能。"

msgctxt "inapp_error_item_already_owned"
msgid "Item is already owned."
msgstr "您已经购买了。"

msgctxt "inapp_error_item_unavailable"
msgid "Item is unavailable."
msgstr "該項目不可用。"

msgctxt "inapp_error_service_disconnected"
msgid "PlayStore temporarily disconnected, try again later."
msgstr "软件商店暫時斷開了連接，請稍後再試。"

msgctxt "inapp_error_service_unavailable"
msgid "Network down, cannot reach PlayStore."
msgstr "網絡中斷，無法訪問软件商店。"

msgctxt "inapp_error_user_canceled"
msgid "Purchase canceled by user."
msgstr "用戶取消了購買。"

msgctxt "inapp_error_signature_check_failed"
msgid "Signature check failed."
msgstr "无法检测数字簽名。"

#, c-format
msgctxt "inapp_error_unknown"
msgid "Unknown error, result code: '%1$d', response '%2$s'."
msgstr "未知錯誤，結果代碼：'%1$d'，服务器应答為'%2$s'。"

msgctxt "inapp_error_developer_error"
msgid "Developer error."
msgstr "程序师錯誤。"

msgctxt "inapp_error_generic_error"
msgid "Generic error."
msgstr "一般錯誤。"

msgctxt "inapp_error_item_not_owned"
msgid "Item is not owned."
msgstr "尚未购买。"

msgctxt "inapp_error_service_timeout"
msgid "Service timeout."
msgstr "服務超時。"

msgctxt "inapp_error_payment_failed"
msgid "Payment failed."
msgstr "支付失敗。"

msgctxt "inapp_error_cannot_query_owned_products"
msgid "Cannot query for owned upgrades."
msgstr "無法查詢已經購買的升級。"

#. TODO: these names should be a simple summary name for the "About App"
#. dialog. But this does not work well with the          add-ons. Replace it
#. with a different system.
msgctxt "upgrade_licenseName_freeEvaluation"
msgid "Free Evaluation"
msgstr "免費試用版"

msgctxt "upgrade_licenseName_pro"
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

msgctxt "upgrade_licenseName_basic"
msgid "Basic"
msgstr "基本版"

msgctxt "upgrade_licenseName_business"
msgid "Business"
msgstr "企業版"

msgctxt "upgrade_licenseName_addon_without_base_license"
msgid "Add-on without base license"
msgstr "沒有基本許可證的加載項"

msgctxt "license_source_in_app"
msgid "In-app"
msgstr "应用內购买"

msgctxt "license_source_native"
msgid "Native"
msgstr "本機"

msgctxt "license_source_pro_key_app"
msgid "Pro-key app"
msgstr "专业版密匙软件"

msgctxt "license_source_volume_key"
msgid "Volume key"
msgstr "批量許可證密碼"

#. info messages
msgctxt "main_screen_info_message_pro_key_app_not_needed"
msgid ""
"You may deinstall the separate Pro app. It is not needed anymore as a key"
" to enable the Pro features because you have add-ons that include the Pro"
" upgrade. Make sure that you have copied all the images from the Pro app "
"to here as deleting the app will also delete all the images stored in it."
msgstr "您可以卸載單獨的Pro應用。不再需要它作為啟用Pro功能的鍵，因為您具有包含Pro升級的加載項。確保已將所有圖像從Pro應用程序複製到此處，因為刪除該應用程序也會刪除其中存儲的所有圖像。"

msgctxt "main_screen_info_message_please_rate"
msgid ""
"If you like this app, would you mind taking a minute to rate it? Thank "
"you for your support!"
msgstr "如果您喜歡這個應用程式，介意花一點時間為它評分嗎？ 感謝您的支持！"

msgctxt "main_screen_info_message_please_rate_rate_now"
msgid "Rate now"
msgstr "現在就評價"

msgctxt "main_screen_info_message_please_rate_later"
msgid "Later"
msgstr "再說"

msgctxt "main_screen_info_message_no_backup"
msgid ""
"It looks like your images are currently not backed up. If your phone "
"breaks or gets lost, the images may be lost too.\n"
"\n"
"To prevent this, use the cloud-sync function of the Business version or "
"do a manual backup of your data."
msgstr ""
"看來您的圖片目前尚未備份。如果您的手機壞了或丟失了，圖像也可能丟失。\n"
"\n"
"為避免這種情況，請使用企業版的云同步功能或手動備份數據。"

msgctxt "main_screen_info_message_no_backup_do_not_warn_again"
msgid "Don't warn again"
msgstr "不再警告"

msgctxt "main_screen_info_message_deprecated_directory"
msgid ""
"Your images are stored in the public 'Documents' directory. Soon, Android"
" will not allow apps to access this directory anymore. Please move your "
"data into the app directory."
msgstr "您的圖像存儲在公共“文件”目錄中。不久，Android 將不再允許應用訪問此目錄。請將您的數據移至應用目錄。"

msgctxt "main_screen_info_message_deprecated_directory_settings"
msgid "Open settings"
msgstr "打開設置"

#. example images
msgctxt "example_folder_name"
msgid "Examples"
msgstr "示例"

msgctxt "tutorial_images_1"
msgid "Example 1: Measure on a 2D floor plan"
msgstr "例一：樓層平面圖的測量"

msgctxt "tutorial_images_2"
msgid "Example 2: Measure a flat object"
msgstr "例二：一個扁平物體的測量"

msgctxt "tutorial_images_3"
msgid "Example 3: Perspectively distorted wall"
msgstr "例三：透視變形的牆壁"

msgctxt "tutorial_images_4"
msgid "Example 4: Perspective height measurement"
msgstr "示例4：透視高度測量"

#. image import (TODO: move to editcore. Also Pdf import name?)
msgctxt "default_image_name_prefix_with_date"
msgid "image from {M} {d}, {yyyy}"
msgstr "圖像獲得日期 {yyyy}年 {M} {d}日]"

msgctxt "default_image_name_from_unnamed_pdf"
msgid "PDF import, page {page}"
msgstr "PDF 導入，第 {page} 頁"

msgctxt "default_image_name_from_pdf"
msgid "{name}, page {page}"
msgstr "{name}，第 {page} 頁"

msgctxt "filename_copy_tag"
msgid "copy"
msgstr "複製"

#. image import from free app
msgctxt "snackbar_pro_to_free_migration"
msgid "Pro-version app migration"
msgstr "專業版数据遷移"

msgctxt "snackbar_pro_to_free_migration_info"
msgid "Info"
msgstr "信息"

msgctxt "snackbar_pro_to_free_migration_url"
msgid "https://www.imagemeter.com/manual/license/pro-version-migration"
msgstr "https://www.imagemeter.com/manual/license/pro-version-migration"

msgctxt "import_pro_app_data"
msgid "Import images from Pro app"
msgstr "從专业版導入圖像"

msgctxt "import_pro_app_data_started_text"
msgid ""
"Importing has started to run in the background. When it is finished, "
"please check that the images were copied correctly and delete them in the"
" Pro app to save memory space."
msgstr "正在後台导入。完成後，請檢查圖像是否完好，然後可以将源文件从专业版中刪除以節省存儲空間。"

msgctxt "import_pro_app_data_local_not_empty"
msgid ""
"Warning: there are images in this app. Importing the images from the Pro "
"app may overwrite images with the same name."
msgstr "警告：此软件中已经存有圖像。從专业版導入圖像可能會覆蓋这里的同名圖像。请检查是否有重名图像。"

msgctxt "import_pro_app_data_local_not_empty_anyway"
msgid "Import anyway"
msgstr "尽管導入"

msgctxt "import_pro_app_data_title"
msgid "Importing images from Pro app"
msgstr "從专业版導入圖像"

msgctxt "import_pro_app_data_scan_progress_text"
msgid "Please wait, searching for images to copy."
msgstr "正在搜索待復制圖像，請稍候。"

#, c-format
msgctxt "import_pro_app_data_progress_text"
msgid "Please wait, %1$d images of %2$d done (%3$d errors)."
msgstr "已完成%2$d张图像中的%1$d張（%3$d個錯誤），請稍候。"

msgctxt "import_pro_app_data_finished"
msgid ""
"Images from the Pro app are now imported. After checking that the images "
"were imported correctly, you may want to delete the images in the Pro app"
" to save memory space."
msgstr "专业版中的圖像已导入。确认导入的圖像完好之后，您可以从专业版中刪除原圖像以節省存儲空間。"

msgctxt "import_pro_app_data_failed"
msgid ""
"Image import from Pro app has failed or is incomplete. Maybe your memory "
"is full?"
msgstr "從专业版導入圖像失敗或不完整。内存已滿？"

#. PDF import dialog
msgctxt "pdf_import_page_selection_render_resolution"
msgid "Resolution (dpi):"
msgstr "解析度（dpi）："

msgctxt "pdf_import_page_selection_output_image_resolution"
msgid "Output resolution:"
msgstr "輸出分辨率："

#, c-format
msgctxt "pdf_import_page_selection_output_image_resolution_value"
msgid "%1$.1f MP"
msgstr "%1$.1f MP"

msgctxt "pdf_import_page_selection_importButton"
msgid "Import"
msgstr "導入"

#. dialog: export format
msgctxt "dialog_export_format_image"
msgid "Image (JPEG/PNG)"
msgstr "圖片（JPEG / PNG）"

msgctxt "dialog_export_format_pdf"
msgid "PDF document"
msgstr "PDF文件"

msgctxt "dialog_export_format_zip"
msgid "ZIP archive"
msgstr "ZIP 檔案"

msgctxt "dialog_export_format_imi"
msgid "Editable ImageMeter Image (IMI)"
msgstr "可編輯的 ImageMeter 圖像（IMI）"

msgctxt "dialog_export_format_imf"
msgid "ImageMeter folder (IMF)"
msgstr "ImageMeter 文件夾（IMF）"

msgctxt "dialog_export_format_gallery"
msgid "Save to gallery"
msgstr "保存到圖庫"

msgctxt "dialog_export_format_show_next_time"
msgid "Show format selection next time"
msgstr "下次再顯示格式選擇"

#. image export
msgctxt "dialog_image_export_options_title"
msgid "Default image export settings"
msgstr "默認圖像導出設置"

msgctxt "dialog_image_export_use_default_options"
msgid "Use default export options"
msgstr "使用默認導出選項"

msgctxt "dialog_image_export_image_format"
msgid "Image format"
msgstr "圖像格式"

msgctxt "dialog_image_export_file_format"
msgid "File format"
msgstr "文件格式"

msgctxt "dialog_image_export_overlays"
msgid "Overlays"
msgstr "疊加層"

msgctxt "dialog_image_export_overlay_show_image_title"
msgid "Show image title"
msgstr "顯示圖片標題"

msgctxt "dialog_image_export_size_original_image_size"
msgid "Original image size"
msgstr "原始图像尺寸"

msgctxt "dialog_image_export_size_custom_size"
msgid "Custom size"
msgstr "自选尺寸"

msgctxt "dialog_image_export_image_quality"
msgid "Image quality"
msgstr "畫面質量"

msgctxt "dialog_image_export_low_jpeg_image_quality"
msgid "A quality of at least 80 is recommended."
msgstr "建議圖像質量至少為 80。"

msgctxt "dialog_image_export_image_size"
msgid "Image size"
msgstr "圖片尺寸"

msgctxt "dialog_image_export_options_show_dialog"
msgid "Show export options next time"
msgstr "下次再顯示導出選項"

#. PDF export
msgctxt "dialog_pdf_export_paper"
msgid "Paper"
msgstr "紙张尺幅"

msgctxt "dialog_pdf_export_layout"
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

msgctxt "dialog_pdf_export_metadata"
msgid "Metadata"
msgstr "元數據"

msgctxt "dialog_pdf_export_space_for_notes"
msgid "Space for image notes"
msgstr "圖像備註的空間"

msgctxt "dialog_pdf_export_print_table_of_content"
msgid "Print table of content"
msgstr "打印目錄"

msgctxt "dialog_pdf_export_print_folder_notes"
msgid "Print folder notes"
msgstr "打印文件夾筆記"

msgctxt "dialog_pdf_export_data_table"
msgid "Data Table"
msgstr "數據表"

msgctxt "dialog_pdf_export_data_table_layout"
msgid "Table layout"
msgstr "表格佈局"

msgctxt "dialog_pdf_export_data_table_title_vertical"
msgid "Vertical column titles"
msgstr "垂直欄標題"

msgctxt "dialog_pdf_options_show_dialog"
msgid "Show PDF options next time"
msgstr "下次顯示 PDF 選項"

#. TODO
msgctxt "pref_export_pdf_print_density"
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

msgctxt "pref_export_pdf_output_resolution_default"
msgid "Default"
msgstr "默認"

msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:0"
msgid "Do not print notes"
msgstr "不打印注記"

#, c-format
msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:1"
msgid "10%"
msgstr "10%"

#, c-format
msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:2"
msgid "20%"
msgstr "20%"

#, c-format
msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:3"
msgid "30%"
msgstr "30%"

#, c-format
msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:4"
msgid "40%"
msgstr "40%"

#, c-format
msgctxt "dialog_pdf_options_image_notes_space_choices:5"
msgid "50%"
msgstr "50%"

#. export to gallery
msgctxt "image_export_to_gallery_in_background"
msgid "Storing the images into your photo gallery..."
msgstr "將圖像存儲到您的照片庫中..."

#. PDF export progress notification
msgctxt "pdf_export_notification_generating_pdf"
msgid "Generating PDF file"
msgstr "生成 PDF 文件"

#, c-format
msgctxt "pdf_export_notification_progress"
msgid "Rendering image %1$d of %2$d."
msgstr "正在渲染 %2$d 张圖像中的第 %1$d 张。"

msgctxt "pdf_export_table_of_contents"
msgid "Table of contents"
msgstr "目錄"

msgctxt "pdf_export_root_folder_title"
msgid "ImageMeter export"
msgstr "ImageMeter 導出"

#. - ZIP export
msgctxt "dialog_zip_export_title"
msgid "ZIP export"
msgstr "ZIP 導出"

msgctxt "dialog_zip_options_show_dialog"
msgid "Show ZIP options next time"
msgstr "下次再顯示 ZIP 選項"

#. ZIP export progress notification
msgctxt "zip_export_notification_generating_title"
msgid "Generating ZIP file"
msgstr "ZIP 文件生成中"

#, c-format
msgctxt "zip_export_notification_progress"
msgid "Rendering image %1$d of %2$d."
msgstr "正在渲染 %2$d 张圖像中的第 %1$d 张。"

#, c-format
msgctxt "zip_export_notification_progress_pdf_step"
msgid "PDF image %1$d of %2$d."
msgstr "PDF 圖片 %1$d，共 %2$d 张。"

msgctxt "zip_export_notification_progress_compressing_step"
msgid "Compressing ZIP file…"
msgstr "ZIP 文件压缩中..."

#. CSV export
msgctxt "dialog_csv_export_title"
msgid "Data table export (CSV)"
msgstr "數據表導出（CSV）"

#. export
msgctxt "export_eval_version"
msgid ""
"Evaluation copy\n"
"Please upgrade to remove watermark"
msgstr ""
"試用版\n"
"请升级以删除水印"

#. notifications
msgctxt "notification_generic_error_title"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "notification_bkg_rendering_title"
msgid "Image rendering in progress…"
msgstr "正在進行圖像渲染…"

msgctxt "notification_bkg_rendering_channel_title"
msgid "Image rendering"
msgstr "圖像渲染"

msgctxt "notification_syncer_channel_title"
msgid "Cloud synchronization"
msgstr "云同步"

msgctxt "notification_import_title"
msgid "Image import"
msgstr "圖片導入"

#, c-format
msgctxt "notification_import_content"
msgid "%1d image left …"
msgid_plural "%1d images left …"
msgstr[0] "%1d 图像待处理 ……"

msgctxt "notification_channel_background_processing_title"
msgid "Background processing"
msgstr "後台處理中"

msgctxt "notification_channel_offscreen_rendering_title"
msgid "Image rendering"
msgstr "圖像渲染"

msgctxt "notification_channel_error_messages_title"
msgid "Error messages"
msgstr "錯誤訊息"

msgctxt "notification_error_importing_IMI_title"
msgid "Error importing IMI file"
msgstr "導入IMI文件時出錯"

msgctxt "notification_error_importing_IMF_title"
msgid "Error importing IMF file"
msgstr "導入IMF文件時出錯"

msgctxt "notification_error_importing_image_title"
msgid "Error importing image"
msgstr "導入圖像時出錯"

msgctxt "notification_error_importing_file_title"
msgid "Error importing file"
msgstr "導入文件時出錯"

msgctxt "notification_rendering_precomputed_image_title"
msgid "Rendering image"
msgstr "圖像渲染中"

msgctxt "notification_save_to_gallery_title"
msgid "Saving to gallery"
msgstr "保存到圖庫"

msgctxt "notification_error_saving_to_gallery"
msgid "Error while saving to gallery"
msgstr "保存到圖庫時出錯"

#, c-format
msgctxt "notification_save_to_gallery_content"
msgid "%1d image left …"
msgid_plural "%1d images left …"
msgstr[0] "%1d 图片待处理"

msgctxt "notification_error_no_permission_to_save_to_gallery"
msgid "Cannot save to gallery because ImageMeter has no storage write permission."
msgstr "ImageMeter 未被授权儲存，無法将图片保存到圖庫。"

msgctxt "notification_duplicate_title"
msgid "Duplicate images"
msgstr "復制圖像"

#, c-format
msgctxt "notification_duplicate_content"
msgid "%1$d of %2$d images copied"
msgstr "已復制%2$d張圖像中的%1$d張"

msgctxt "notification_error_duplicating_image"
msgid "Error while duplicating image"
msgstr "複製圖像時出錯"

#. ========== measures ==========
msgctxt "core_unit_meter"
msgid "m"
msgstr "米"

msgctxt "core_unit_inch"
msgid "inch"
msgstr "英寸"

msgctxt "core_unit_foot"
msgid "foot"
msgstr "英尺"

msgctxt "core_unit_yard"
msgid "yard"
msgstr "英碼"

msgctxt "core_unit_mile"
msgid "mile"
msgstr "英里"

msgctxt "core_unit_mil"
msgid "mil"
msgstr "mil"

msgctxt "core_unit_meter2"
msgid "m²"
msgstr "平方米"

msgctxt "core_unit_inch2"
msgid "sq inch"
msgstr "平方英寸"

msgctxt "core_unit_foot2"
msgid "sq foot"
msgstr "平方英尺"

msgctxt "core_unit_yard2"
msgid "sq yard"
msgstr "平方碼"

msgctxt "core_unit_mile2"
msgid "sq mile"
msgstr "平方英里"

msgctxt "core_unit_acre"
msgid "acre"
msgstr "英畝"

msgctxt "core_unit_are"
msgid "are"
msgstr "are"

msgctxt "core_unit_ha"
msgid "hectare"
msgstr "公頃"

msgctxt "core_unit_mil2"
msgid "square mil"
msgstr "平方密爾"

msgctxt "core_unit_cmil"
msgid "circular mil"
msgstr "圓形密耳"

msgctxt "core_unit_degrees"
msgid "degrees"
msgstr "度"

#, c-format
msgctxt "core_unit_slope_percent"
msgid "slope %"
msgstr "斜率 %"

msgctxt "core_unit_radian"
msgid "radians"
msgstr "弧度"

msgctxt "core_unit_gradians"
msgid "gradians"
msgstr "百分度"

#. ========== preferences ==========
#. main screen
msgctxt "pref_main_title"
msgid "Settings"
msgstr "設定值"

msgctxt "pref_category_measures"
msgid "Measures"
msgstr "度量衡"

msgctxt "pref_category_bluetooth"
msgid "Bluetooth"
msgstr "藍牙"

msgctxt "pref_category_editor"
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

msgctxt "pref_category_export"
msgid "Image export"
msgstr "圖像導出"

msgctxt "pref_category_user_interface"
msgid "User interface"
msgstr "用戶界面"

msgctxt "pref_category_storage"
msgid "Storage"
msgstr "儲存介質"

msgctxt "pref_category_templates"
msgid "Templates and data tables"
msgstr "模板和數據表"

msgctxt "pref_category_information"
msgid "Information"
msgstr "信息"

#. measures
msgctxt "pref_measures_default_template"
msgid "Default measurement format"
msgstr "默認度量格式"

msgctxt "pref_measures_default_template_dialog"
msgid "Default measurement format"
msgstr "默認度量格式"

msgctxt "pref_measures_default_template_choices:0"
msgid "Metric (1.00 m)"
msgstr "公制單位 (1.00 m)"

msgctxt "pref_measures_default_template_choices:1"
msgid "Imperial (1' 10 1/32\")"
msgstr "英制單位 (1' 10 1/32\")"

msgctxt "pref_measures_default_template_choices:2"
msgid "Imperial (1.00 ft)"
msgstr "英制單位 (1.00 ft)"

msgctxt "pref_measures_default_template_choices:3"
msgid "Inches with fractions (1 1/8\")"
msgstr "帶分數的英制"

msgctxt "pref_measure_metric_length_unit"
msgid "Metric length unit"
msgstr "公制長度單位"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit"
msgid "Metric area unit"
msgstr "公制面積單位"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:0"
msgid "mm²"
msgstr "mm²"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:1"
msgid "cm²"
msgstr "cm²"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:2"
msgid "m²"
msgstr "m²"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:3"
msgid "km²"
msgstr "km²"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:4"
msgid "are"
msgstr "are"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:5"
msgid "hectare"
msgstr "hectare"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:6"
msgid "µm²"
msgstr "µm²"

msgctxt "pref_measure_metric_area_unit_choices:7"
msgid "nm²"
msgstr "nm²"

msgctxt "pref_measure_imperial_length_unit"
msgid "Imperial length unit"
msgstr "英制長度單位"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit"
msgid "Imperial area unit"
msgstr "英制面積單位"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit_choices:0"
msgid "sq in"
msgstr "sq in"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit_choices:1"
msgid "sq ft"
msgstr "sq ft"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit_choices:2"
msgid "sq yd"
msgstr "sq yd"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit_choices:3"
msgid "sq mi"
msgstr "sq mi"

msgctxt "pref_measure_imperial_area_unit_choices:4"
msgid "acre"
msgstr "acre"

msgctxt "pref_measure_angle_unit"
msgid "Angle unit"
msgstr "角度單位"

msgctxt "pref_measure_angle_unit_dialog"
msgid "Angle unit"
msgstr "角度單位"

msgctxt "pref_measure_angle_unit_choices:0"
msgid "Degrees"
msgstr "度"

msgctxt "pref_measure_angle_unit_choices:1"
msgid "Slope percent"
msgstr "斜率"

msgctxt "pref_measure_angle_unit_choices:2"
msgid "Radians"
msgstr "弧度"

msgctxt "pref_measure_angle_unit_choices:3"
msgid "Gradians"
msgstr "百分度"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction"
msgid "Smallest fraction of an inch"
msgstr "一英寸的最小分數"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_dialog"
msgid "Smallest fraction of an inch"
msgstr "最小分數"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:0"
msgid "No fractions"
msgstr "不使用分數"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:1"
msgid "Fractions down to 1/2"
msgstr "分數部分精確至 1/2"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:2"
msgid "Fractions down to 1/4"
msgstr "分數部分精確至 1/4"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:3"
msgid "Fractions down to 1/8"
msgstr "分數部分精確至 1/8"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:4"
msgid "Fractions down to 1/16"
msgstr "分數部分精確至 1/16"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:5"
msgid "Fractions down to 1/32"
msgstr "分數部分精確至 1/32"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:6"
msgid "Fractions down to 1/64"
msgstr "分數部分精確至 1/64"

msgctxt "pref_measure_min_imperial_fraction_choices:7"
msgid "Fractions down to 1/128"
msgstr "分數部分精確至 1/128"

msgctxt "pref_measure_reducefraction"
msgid "Reduce fractions"
msgstr "簡約分數"

msgctxt "pref_measure_reducefraction_summaryon"
msgid "Fractions will be reduced (4/8 becomes 1/2)"
msgstr "約去分子分母的最大公因數 (4/8 約為 1/2)"

msgctxt "pref_measure_reducefraction_summaryoff"
msgid "Fractions will not be reduced (4/8 stays 4/8)"
msgstr "不約去分子分母的最大公因數 (4/8 顯示為 4/8)"

msgctxt "pref_measure_imperial_unit_display"
msgid "Textual imperial units"
msgstr "英制單位的呈現方式"

msgctxt "pref_measure_imperial_unit_display_summaryon"
msgid "Imperial units will be shown as ft/in"
msgstr "英制單位呈現為： ft/in"

msgctxt "pref_measure_imperial_unit_display_summaryoff"
msgid "Imperial units will be shown as '/\""
msgstr "英制單位呈現為 '/\""

msgctxt "pref_measure_label_shows_unit"
msgid "Show units"
msgstr "顯示單位"

msgctxt "pref_measure_label_shows_unit_summaryon"
msgid "Yes, show value and unit"
msgstr "是， 顯示數值和單位"

msgctxt "pref_measure_label_shows_unit_summaryoff"
msgid "Show only the value, omit the unit"
msgstr "僅顯示數值"

msgctxt "pref_measure_label_disambiguation_dot"
msgid "Add disambiguation dot"
msgstr "添加消歧點"

msgctxt "pref_measure_label_disambiguation_dot_summaryon"
msgid "Yes, if necessary"
msgstr "是的，如有必要"

msgctxt "pref_measure_label_disambiguation_dot_summaryoff"
msgid "No"
msgstr "不"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_category"
msgid "Decimal digits for computed values"
msgstr "計算值的小數位數"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length"
msgid "Decimal digits for metric lengths"
msgstr "公制長度的小數位數"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_areas"
msgid "Decimal digits for metric areas"
msgstr "公制面積的小數位數"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_angles"
msgid "Decimal digits for angles"
msgstr "角度的小數位數"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_imperial_lengths"
msgid "Decimal digits for imperial lengths"
msgstr "英制長度的小數位數"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_imperial_areas"
msgid "Decimal digits for imperial areas"
msgstr "英制區域的小數位數"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_dialog"
msgid "Number of decimal digits in computed values"
msgstr "計算值的小數位數"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:0"
msgid "No decimals"
msgstr "不保留小數點"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:1"
msgid "1 digit"
msgstr "1 位小數"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:2"
msgid "2 digits"
msgstr "2 位小數"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:3"
msgid "3 digits"
msgstr "3 位小數"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:4"
msgid "4 digits"
msgstr "4 位小數"

msgctxt "pref_measure_decimal_digits_metric_length_choices:5"
msgid "5 digits"
msgstr "5 位小數"

msgctxt "pref_unit_subsets_category"
msgid "Enabled units"
msgstr "啟用的單位"

msgctxt "pref_unit_subsets_metric"
msgid "Enabled metric units"
msgstr "啟用的度量單位"

msgctxt "pref_unit_subsets_metric_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "pref_unit_subsets_imperial"
msgid "Enabled imperial units"
msgstr "啟用的英制單位"

msgctxt "pref_unit_subsets_imperial_inch_to_mile"
msgid "inch, foot, yard, mile"
msgstr "英寸，英尺，碼，英里"

msgctxt "pref_unit_subsets_imperial_mil_to_foot"
msgid "mil, inch, foot"
msgstr "密耳，英寸，英尺"

msgctxt "pref_unit_subsets_imperial_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Bluetooth
msgctxt "pref_bluetooth_devices"
msgid "Laser distance meter"
msgstr "激光測距儀"

msgctxt "pref_bluetooth_devices_summary"
msgid "Active device"
msgstr "啟用的設備"

msgctxt "pref_bluetooth_devices_dialog"
msgid "Select laser distance meter"
msgstr "選擇激光測距儀"

msgctxt "pref_bluetooth_devices_none"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "pref_bluetooth_device_name_unknown"
msgid "Unnamed"
msgstr "不知名"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol"
msgid "Bluetooth protocol"
msgstr "藍牙協議"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_dialog"
msgid "Select the protocol used by the laser distance meter"
msgstr "選擇激光測距設備的通訊協議"

#. TODO: move device names to editcore [untranslated]
msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_auto"
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_bosch_plr"
msgid "Bosch PLR"
msgstr "Bosch PLR"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_bosch_glm50c"
msgid "Bosch GLM50c"
msgstr "Bosch GLM50c"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_bosch_glm100c"
msgid "Bosch GLM100c"
msgstr "Bosch GLM100c"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_bosch_glm120c"
msgid "Bosch GLM120c"
msgstr "Bosch GLM120c"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_bosch_glm400c"
msgid "Bosch GLM400c"
msgstr "Bosch GLM400c"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_bosch_glm50_27c"
msgid "Bosch GLM50-27c"
msgstr "Bosch GLM50-27c"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_cem_ildm150"
msgid "CEM iLDM-150"
msgstr "CEM iLDM-150"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_etape16"
msgid "eTape16"
msgstr "eTape16"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_hilti_pd38"
msgid "Hilti PD-38"
msgstr "Hilti PD-38"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_hilti_pd"
msgid "Hilti PD Bluetooth LE"
msgstr "Hilti PD Bluetooth LE"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_stabila"
msgid "Stabila"
msgstr "Stabila"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_wuerth"
msgid "Würth WDM 3–19"
msgstr "Würth WDM 3–19"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_leica_disto_classic"
msgid "Leica Disto classic"
msgstr "Leica Disto classic"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_leica_disto_bt4"
msgid "Leica Disto Bluetooth LE"
msgstr "Leica Disto Bluetooth LE"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_leica_disto_x"
msgid "Leica Disto X3/X4"
msgstr "Leica Disto X3/X4"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_leica_disto_d1"
msgid "Leica Disto D1"
msgstr "Leica Disto D1"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_lti_trupulse"
msgid "LTI TruPulse"
msgstr "LTI TruPulse"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_stanley_tlm99s"
msgid "Stanley TLM99s"
msgstr "Stanley TLM99s"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_stanley_tlm99si"
msgid "Stanley TLM99si"
msgstr "Stanley TLM99si"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_suaoki"
msgid "Suaoki"
msgstr "Suaoki"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_mileseey_p7"
msgid "Mileseey P7"
msgstr "Mileseey P7"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_mileseey_r2b"
msgid "Mileseey R2B"
msgstr "Mileseey R2B"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_mileseey_m120"
msgid "Mileseey M120"
msgstr "Mileseey M120"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_sndway_sw_s100"
msgid "Sndway SW-S100"
msgstr "Sndway SW-S100"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_precaster_cx100"
msgid "Precaster CX100"
msgstr "Precaster CX100"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_ada_cosmo120"
msgid "Ada Cosmo 120"
msgstr "Ada Cosmo 120"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_laserliner_compactpro"
msgid "Laserliner Compact Pro"
msgstr "Laserliner Compact Pro"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_toolsmart_anglefinder"
msgid "ToolSmart-AngleFinder"
msgstr "ToolSmart-AngleFinder"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_condtrol_xp3"
msgid "Condtrol XP3/XP4 Pro"
msgstr "Condtrol XP3/XP4 Pro"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_sola_vector_100"
msgid "Sola Vector 100 Pro"
msgstr "Sola Vector 100 Pro"

msgctxt "pref_bluetooth_device_protocol_einhell_te_ld60"
msgid "Einhell TE-LD60"
msgstr "Einhell TE-LD60"

msgctxt "pref_bluetooth_lti_trupulse_distance_mode_title"
msgid "LTI TruPulse distance mode"
msgstr "LTI TruPulse 距離模式"

msgctxt "pref_bluetooth_trupulse_distance_mode_dialog_title"
msgid "Choose which distance to transmit to app (LTI TruPulse only)"
msgstr "選擇傳輸哪個距離至應用 (僅適用於 LTI TruPulse)"

msgctxt "pref_bluetooth_trupulse_distance_mode_choices:0"
msgid "Slope distance (SD)"
msgstr "斜距 （SD)"

msgctxt "pref_bluetooth_trupulse_distance_mode_choices:1"
msgid "Horizontal distance (HD)"
msgstr "水平距離 （HD）"

msgctxt "pref_bluetooth_trupulse_distance_mode_choices:2"
msgid "Vertical distance (VD)"
msgstr "垂直距離 （VD)"

msgctxt "pref_bluetooth_autoconnect"
msgid "Auto-connect in editor"
msgstr "在編輯器中自動連接"

msgctxt "pref_bluetooth_autoconnect_summaryon"
msgid "Auto-connect Bluetooth in editor"
msgstr "在編輯器中自動連接藍牙設備"

msgctxt "pref_bluetooth_autoconnect_summaryoff"
msgid "Do not auto-connect Bluetooth"
msgstr "不自動連接藍牙設備"

msgctxt "pref_bluetooth_use_device_format"
msgid "Use device value format"
msgstr "使用藍牙設備中設置的數值格式"

msgctxt "pref_bluetooth_use_device_format_summaryon"
msgid "Same value format (not available for all devices)"
msgstr "一致的數值格式"

msgctxt "pref_bluetooth_use_device_format_summaryoff"
msgid "Use format set in app preferences"
msgstr "使用本程序中設置的數值格式"

msgctxt "pref_bluetooth_remote_trigger_twice"
msgid "Send remote trigger twice"
msgstr "發送兩次遠程觸發"

msgctxt "pref_bluetooth_remote_trigger_twice_summaryon"
msgid ""
"The trigger command will be sent twice. For some laser devices that only "
"switch on the laser at the first command and perform the measurement at "
"the second command."
msgstr "觸發命令將發送兩次。適用於某些在第一個命令下打開激光器，在第二個命令下才執行測量的激光設備。"

msgctxt "pref_bluetooth_remote_trigger_twice_summaryoff"
msgid "The trigger command will be sent only once."
msgstr "觸發命令將僅發送一次。"

#. Editor
msgctxt "pref_category_editor_general"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "pref_ui_editor_fullscreen_mode_title"
msgid "Editor fullscreen mode"
msgstr "編輯器全屏模式"

msgctxt "pref_ui_editor_fullscreen_mode_dialog"
msgid "Editor fullscreen mode"
msgstr "編輯器全屏模式"

msgctxt "pref_ui_editor_fullscreen_mode_choices:0"
msgid "Never"
msgstr "從不"

msgctxt "pref_ui_editor_fullscreen_mode_choices:1"
msgid "Only landscape"
msgstr "僅在橫向時"

msgctxt "pref_ui_editor_fullscreen_mode_choices:2"
msgid "Always"
msgstr "總是"

msgctxt "pref_editor_zoom_slider"
msgid "Show zoom slider"
msgstr "顯示縮放滑塊"

msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed"
msgid "Dragging slowdown"
msgstr "拖動時慢鏡頭"

msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed_dialog"
msgid "Dragging slowdown"
msgstr "拖動時慢鏡頭"

#, c-format
msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed_choices:0"
msgid "100%"
msgstr "100%"

#, c-format
msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed_choices:1"
msgid "75%"
msgstr "75%"

#, c-format
msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed_choices:2"
msgid "50%"
msgstr "50%"

#, c-format
msgctxt "pref_ui_editor_dragging_speed_choices:3"
msgid "25%"
msgstr "25%"

msgctxt "pref_ui_editor_rotation"
msgid "Interactive rotation"
msgstr "工作區旋轉"

msgctxt "pref_ui_editor_rotation_dialog"
msgid "Interactive rotation"
msgstr "工作區旋轉"

msgctxt "pref_ui_editor_rotation_choices:0"
msgid "Disable rotation"
msgstr "停用工作區旋轉"

msgctxt "pref_ui_editor_rotation_choices:1"
msgid "Enabled, snap at original orientation"
msgstr "已啟用，自動趨向原始方向"

msgctxt "pref_ui_editor_rotation_choices:2"
msgid "Enabled, snap at 90° degree angles"
msgstr "已啟用，自動趨向 90度角"

msgctxt "pref_ui_helpbar_mode"
msgid "Help messages"
msgstr "幫助訊息"

msgctxt "pref_ui_helpbar_mode_dialog"
msgid "Show which help messages?"
msgstr "顯示哪些幫助訊息？"

msgctxt "pref_ui_helpbar_mode_choices:0"
msgid "Show for all messages"
msgstr "顯示全部訊息"

msgctxt "pref_ui_helpbar_mode_choices:1"
msgid "Only show important messages"
msgstr "僅顯示重要訊息"

msgctxt "pref_category_editor_styling"
msgid "Styling"
msgstr "外觀"

msgctxt "pref_editor_line_width"
msgid "Line width"
msgstr "線條寬度"

msgctxt "pref_editor_line_width_dialog"
msgid "Choose line width"
msgstr "選擇線條寬度"

msgctxt "pref_editor_font_size"
msgid "Font size"
msgstr "字體尺寸"

#, c-format
msgctxt "pref_editor_font_size_summary"
msgid "%s"
msgstr "%s"

msgctxt "pref_editor_font_size_dialog"
msgid "Font size for all annotations"
msgstr "字體尺寸"

msgctxt "pref_category_editor_snapping"
msgid "Snapping"
msgstr "吸附"

msgctxt "pref_editor_snapping_object_corners"
msgid "Snap to object corners"
msgstr "吸附物體角落"

msgctxt "pref_editor_snapping_object_outline"
msgid "Snap to object outline"
msgstr "吸附物體外緣"

msgctxt "pref_editor_snapping_perpendicular_to_object_outline"
msgid "Perpendicular to object outline"
msgstr "垂直於物體外緣"

msgctxt "pref_editor_snapping_hv_orientation"
msgid "Horizontal / vertical orientation"
msgstr "水平 / 垂直方向"

msgctxt "pref_editor_snapping_hv_orientation_dialog"
msgid "Snap to horizontal / vertical orientation"
msgstr "吸附到水平 / 垂直方向"

msgctxt "pref_editor_snapping_hv_orientation_choices:0"
msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgctxt "pref_editor_snapping_hv_orientation_choices:1"
msgid "Only when attached to reference"
msgstr "僅在關聯於參照物後"

msgctxt "pref_editor_snapping_hv_orientation_choices:2"
msgid "On"
msgstr "開啟"

msgctxt "pref_editor_snapping_strength"
msgid "Snapping strength"
msgstr "吸附強度"

msgctxt "pref_editor_snapping_strength_dialog"
msgid "Snapping strength"
msgstr "吸附強度"

msgctxt "pref_editor_snapping_strength_choices:0"
msgid "Low"
msgstr "弱"

msgctxt "pref_editor_snapping_strength_choices:1"
msgid "Normal"
msgstr "中"

msgctxt "pref_editor_snapping_strength_choices:2"
msgid "High"
msgstr "強"

msgctxt "pref_category_editor_magnifier"
msgid "Magnifier"
msgstr "放大鏡"

msgctxt "pref_ui_use_magnifier"
msgid "Enable magnifier"
msgstr "啟用放大鏡"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_active"
msgid "Magnifier mode for active element"
msgstr "當前元素的放大模式"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_active_dialog"
msgid "Choose how to draw active element in magnifier"
msgstr "選擇在放大鏡下如何繪製當前元素"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_nonactive"
msgid "Magnifier mode for non-active elements"
msgstr "非當前元素的放大模式"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_nonactive_dialog"
msgid "Choose how to draw non-active elements in magnifier"
msgstr "選擇在放大鏡下如何繪製非當前元素"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_choices:0"
msgid "Do not show"
msgstr "不呈現"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_choices:1"
msgid "Show without border"
msgstr "無邊框呈現"

msgctxt "pref_ui_magnifier_mode_choices:2"
msgid "Show normal"
msgstr "正常呈現"

msgctxt "pref_category_editor_drawing_tools"
msgid "Drawing Tools"
msgstr "繪圖工具"

msgctxt "pref_editor_tools_freehand_end_delay"
msgid "End freehand drawing delay"
msgstr "結束徒手繪製延遲"

msgctxt "pref_editor_tools_freehand_end_delay_choices:0"
msgid "Off"
msgstr "關"

msgctxt "pref_editor_tools_freehand_end_delay_choices:1"
msgid "Short"
msgstr "短"

msgctxt "pref_editor_tools_freehand_end_delay_choices:2"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgctxt "pref_editor_tools_freehand_end_delay_choices:3"
msgid "Long"
msgstr "長"

msgctxt "pref_category_editor_preset_texts"
msgid "Preset texts"
msgstr "預設文字"

#, c-format
msgctxt "pref_preset_text"
msgid "Preset text %1$d"
msgstr "预设文字 %1$d"

#, c-format
msgctxt "pref_preset_text_dialog"
msgid "Enter preset text %1$d"
msgstr "輸入预设文字 %1$d"

msgctxt "preset_text_1"
msgid "front door"
msgstr "前門"

msgctxt "preset_text_2"
msgid "window"
msgstr "窗"

msgctxt "preset_text_3"
msgid "cable channel"
msgstr "電纜通道"

msgctxt "preset_text_4"
msgid "north"
msgstr "北"

msgctxt "preset_text_5"
msgid "south"
msgstr "南"

msgctxt "preset_text_6"
msgid "living room"
msgstr "起居室"

msgctxt "preset_text_7"
msgid "kitchen"
msgstr "廚房"

msgctxt "preset_text_8"
msgid "bedroom"
msgstr "臥室"

msgctxt "preset_text_9"
msgid "bathroom"
msgstr "浴室"

msgctxt "preset_text_10"
msgid "exit"
msgstr "退出"

#. Image export
msgctxt "pref_category_export_format"
msgid "Export format"
msgstr "格式"

msgctxt "pref_export_show_format_selection"
msgid "Choose format when exporting"
msgstr "導出時選擇格式"

msgctxt "pref_export_show_format_selection_summary_on"
msgid "Format selection will be shown each time"
msgstr "每次都會顯示格式選擇"

msgctxt "pref_export_show_format_selection_summary_off"
msgid "Selected format will be used always"
msgstr "所選格式將始終使用"

msgctxt "pref_export_single_image_format"
msgid "Export images as"
msgstr "將圖像輸出為"

msgctxt "pref_export_single_image_format_dialog"
msgid "Export images as"
msgstr "將圖像輸出為"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:0"
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:1"
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:2"
msgid "Zip archive of images"
msgstr "圖像 Zip 包"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:3"
msgid "ImageMeter image (IMI)"
msgstr "ImageMeter 圖像 (IMI)"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:4"
msgid "ImageMeter folder (IMF)"
msgstr "ImageMeter 文件夾 (IMF)"

#. TODO: instead of this string-array use the values from
#. dialog_export_format_*
msgctxt "pref_export_single_image_format_choices:5"
msgid "Save to gallery"
msgstr "存至圖像庫"

msgctxt "pref_category_export_image"
msgid "Image settings"
msgstr "图像設定"

msgctxt "pref_export_image_show_options"
msgid "Set options at export"
msgstr "在導出時設置選項"

msgctxt "pref_export_image_show_options_summary_on"
msgid "Image options can be set at export"
msgstr "可以在導出時設置圖像選項"

msgctxt "pref_export_image_show_options_summary_off"
msgid "Options dialog will be skipped"
msgstr "選項對話框將被跳過"

msgctxt "pref_export_default_image_export_options"
msgid "Default image export options…"
msgstr "默認圖像導出選項……"

msgctxt "pref_export_hardware_msaa"
msgid "Hardware anti-aliasing"
msgstr "硬件平滑邊緣"

msgctxt "pref_export_hardware_msaa_summaryon"
msgid "Enabled (some buggy GPUs may draw black images only)"
msgstr "啟用（某些有缺陷的圖像處理器可能僅顯示黑色圖像）"

msgctxt "pref_export_hardware_msaa_summaryoff"
msgid "Disabled (lower output quality)"
msgstr "關閉（標註外觀品質會降低）"

#. ZIP
msgctxt "pref_category_export_zip"
msgid "ZIP archive settings"
msgstr "文件壓縮包設置"

msgctxt "pref_export_zip_show_options"
msgid "Set ZIP options at export"
msgstr "在導出時設置 ZIP 選項"

msgctxt "pref_export_zip_show_options_summary_on"
msgid "ZIP options can be set at export"
msgstr "可以在導出時設置 ZIP 選項"

msgctxt "pref_export_zip_show_options_summary_off"
msgid "ZIP options dialog will be skipped"
msgstr "ZIP選項對話框將被跳過"

msgctxt "pref_export_zip_include_annotated_image"
msgid "Include annotated images"
msgstr "收入加註後的圖像"

msgctxt "pref_export_zip_include_original_image"
msgid "Include original images"
msgstr "收入原圖像"

msgctxt "pref_export_zip_include_csv"
msgid "Include CSV file"
msgstr "收入 CSV 文件"

msgctxt "pref_export_zip_include_pdf"
msgid "Include PDF file"
msgstr "收入 PDF 文件"

#. CSV
msgctxt "pref_category_export_csv"
msgid "CSV file settings"
msgstr "CSV檔案設定"

msgctxt "pref_export_csv_field_separator"
msgid "Field separator character"
msgstr "字段分隔符"

msgctxt "pref_export_csv_cell_values_separator"
msgid "Cell values separator"
msgstr "單元格值分隔符"

msgctxt "pref_export_csv_decimal_separator"
msgid "Decimal separator"
msgstr "小數點符號"

msgctxt "pref_export_csv_include_header_row"
msgid "Include header row"
msgstr "包括標題行"

msgctxt "pref_export_csv_include_footer_row"
msgid "Include footer row"
msgstr "包括頁腳行"

msgctxt "pref_export_csv_field_separator_choices:0"
msgid "Comma"
msgstr "逗號"

msgctxt "pref_export_csv_field_separator_choices:1"
msgid "Semicolon"
msgstr "分號"

msgctxt "pref_export_csv_field_separator_choices:2"
msgid "Colon"
msgstr "冒號"

msgctxt "pref_export_csv_decimal_separator_choices:0"
msgid "Dot"
msgstr "點"

msgctxt "pref_export_csv_decimal_separator_choices:1"
msgid "Comma"
msgstr "逗號"

#. PDF
msgctxt "pref_category_export_pdf"
msgid "PDF settings"
msgstr "PDF 設置"

msgctxt "pref_export_pdf_show_options"
msgid "Set options at export"
msgstr "在導出時設置選項"

msgctxt "pref_export_pdf_show_options_summary_on"
msgid "PDF options can be set at export"
msgstr "可以在導出時設置 PDF 選項"

msgctxt "pref_export_pdf_show_options_summary_off"
msgid "Options dialog will be skipped"
msgstr "選項對話框將被跳過"

msgctxt "pref_export_pdf_images_per_page"
msgid "Images per PDF page"
msgstr "PDF 文件中每頁的圖像數"

msgctxt "pref_export_pdf_images_per_page_dialog"
msgid "Print how many images on each PDF page"
msgstr "PDF 文件每頁安排多少張圖片"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_orientation"
msgid "PDF page orientation"
msgstr "PDF 頁面方向"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_orientation_dialog"
msgid "PDF page orientation"
msgstr "PDF 頁面方向"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_orientation_choices:0"
msgid "Portrait"
msgstr "肖像"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_orientation_choices:1"
msgid "Landscape"
msgstr "風景"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_orientation_choices:2"
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size"
msgid "PDF page size"
msgstr "PDF 頁面尺寸"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size_dialog"
msgid "PDF page size"
msgstr "PDF 頁面尺寸"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size_choices:0"
msgid "A4"
msgstr "A4"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size_choices:1"
msgid "A3"
msgstr "A3"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size_choices:2"
msgid "Letter"
msgstr "Letter"

msgctxt "pref_export_pdf_paper_size_choices:3"
msgid "Legal"
msgstr "Legal"

msgctxt "pref_export_pdf_may_rotate_images"
msgid "Images in PDF may be rotated"
msgstr "允許 PDF 中的圖像旋轉"

msgctxt "pref_export_pdf_may_rotate_images_summaryon"
msgid "Will rotate images if format fits better"
msgstr "圖像方向將可能旋轉以獲得最優顯示佈局"

msgctxt "pref_export_pdf_may_rotate_images_summaryoff"
msgid "Images will never be rotated"
msgstr "圖像將不會旋轉"

msgctxt "pref_export_pdf_separate_landscape_portrait"
msgid "Separate landscape/portrait in PDF"
msgstr "將橫 / 豎方向的圖像在 PDF 文件中分組"

msgctxt "pref_export_pdf_separate_landscape_portrait_dialog"
msgid "When to separate landscape/portrait in PDF"
msgstr "何時允許在 PDF 文件中將橫/豎方向的肖像分組"

msgctxt "pref_export_pdf_separate_landscape_portrait_choices:0"
msgid "Never"
msgstr "從不"

msgctxt "pref_export_pdf_separate_landscape_portrait_choices:1"
msgid "If it does not increase page count"
msgstr "在不增加頁數的前提下"

msgctxt "pref_export_pdf_separate_landscape_portrait_choices:2"
msgid "Always"
msgstr "總是"

msgctxt "pref_export_pdf_print_image_notes"
msgid "Print image notes"
msgstr "打印圖像註記"

msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space"
msgid "Space reserved for image notes"
msgstr "為圖像註記預留的空間"

msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_dialog"
msgid "Space reserved for image notes"
msgstr "為圖像註記預留的空間"

#, c-format
msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_choices:0"
msgid "50%"
msgstr "50%"

#, c-format
msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_choices:1"
msgid "40%"
msgstr "40%"

#, c-format
msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_choices:2"
msgid "30%"
msgstr "30%"

#, c-format
msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_choices:3"
msgid "20%"
msgstr "20%"

#, c-format
msgctxt "pref_export_pdf_image_notes_space_choices:4"
msgid "10%"
msgstr "10%"

msgctxt "pref_export_pdf_print_folder_notes"
msgid "Print folder notes"
msgstr "打印文件夾註記"

msgctxt "pref_export_pdf_print_folder_notes_summaryoff"
msgid "No folder notes will be printed"
msgstr "不打印文件夾註記"

msgctxt "pref_export_pdf_print_folder_notes_summaryon"
msgid "Page with folder notes and TOC will be printed"
msgstr "將打印含有文件夾註記和內容表的頁面"

msgctxt "pref_category_export_general"
msgid "General"
msgstr "通用選項"

msgctxt "pref_export_general_map_link_provider"
msgid "Map links use"
msgstr "地圖鏈接使用"

msgctxt "pref_export_general_map_link_provider_dialog"
msgid "Map provider"
msgstr "地圖提供者"

msgctxt "pref_export_general_map_link_provider_choices:0"
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地圖"

msgctxt "pref_export_general_map_link_provider_choices:1"
msgid "Bing Maps"
msgstr "必應地圖"

msgctxt "pref_export_general_map_link_provider_choices:2"
msgid "OpenStreetMap"
msgstr "OpenStreetMap"

#. User interface
msgctxt "pref_category_ui_general"
msgid "General"
msgstr "常規"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium"
msgid "Image sorting order"
msgstr "圖像排序依據"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_dialog"
msgid "Image sorting order"
msgstr "圖像排序依據"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:0"
msgid "Image name (ascending)"
msgstr "圖像名"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:1"
msgid "Image name (descending)"
msgstr "圖像名稱（降序）"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:2"
msgid "Capture date (oldest first)"
msgstr "拍攝日期（由最早到最近）"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:3"
msgid "Capture date (latest first)"
msgstr "拍攝日期（由最近到最早）"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:4"
msgid "Number (ascending)"
msgstr "編號（升序）"

msgctxt "pref_ui_image_order_criterium_choices:5"
msgid "Number (descending)"
msgstr "編號（降序）"

msgctxt "pref_ui_ok_cancel_buttons_on_top"
msgid "Ok/Cancel buttons on top"
msgstr "“確定/取消”按鈕置頂"

msgctxt "pref_ui_faq_button_enabled"
msgid "Enable FAQ button"
msgstr "啟用常見問題按鈕"

msgctxt "pref_category_ui_workflow"
msgid "Workflow"
msgstr "工作流程"

msgctxt "pref_ui_rename_image_after_capture_enabled"
msgid "Rename image after capture"
msgstr "拍照後將圖像重命名"

msgctxt "pref_ui_edit_image_after_capture_enabled"
msgid "Edit image after capture"
msgstr "拍照後編輯圖像"

msgctxt "pref_category_ui_numbering"
msgid "Image numbering"
msgstr "圖像編號"

msgctxt "pref_ui_image_auto_numbering_active"
msgid "Enable auto-numbering"
msgstr "啟用自動編號"

msgctxt "pref_ui_image_auto_numbering_start"
msgid "Start number"
msgstr "起始號碼"

msgctxt "pref_ui_image_auto_numbering_increment"
msgid "Increment"
msgstr "增量"

msgctxt "pref_ui_image_auto_numbering_invalid_number"
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#. Storage
msgctxt "pref_storage_data_directory"
msgid "Data directory"
msgstr "數據文件夾"

msgctxt "pref_storage_show_images_in_gallery"
msgid "Show images in gallery"
msgstr "在圖像庫中顯示圖像"

msgctxt "pref_storage_show_images_in_gallery_on"
msgid "Edited images will show up in gallery"
msgstr "编辑过的圖像會在圖像庫中顯示"

msgctxt "pref_storage_show_images_in_gallery_off"
msgid "Images will not show in the gallery automatically"
msgstr "圖像不會在圖像庫中自动顯示"

msgctxt "pref_category_storage_cloud"
msgid "Cloud storage"
msgstr "雲儲存"

msgctxt "pref_storage_cloud_set_account"
msgid "Set server and account"
msgstr "設置服務器和帳戶"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval"
msgid "Auto-sync interval"
msgstr "自動同步間隔"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:0"
msgid "No auto-sync"
msgstr "不自動同步"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:1"
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:2"
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:3"
msgid "2 hours"
msgstr "2 小時"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:4"
msgid "6 hours"
msgstr "6 小時"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_interval_choices:5"
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

msgctxt "pref_storage_cloud_wifi_only"
msgid "Auto-sync only on Wifi"
msgstr "僅在 Wifi 上自動同步"

msgctxt "pref_storage_cloud_wifi_only_on"
msgid "Sync only when on free Wifi networks"
msgstr "僅在免費的 Wifi 網絡上同步"

msgctxt "pref_storage_cloud_wifi_only_off"
msgid "Sync on any network"
msgstr "在任何網絡上同步"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_twoway_mode"
msgid "Two-way sync mode"
msgstr "雙向同步模式"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_twoway_mode_safe_sync"
msgid ""
"Remove deleted images from server, but keep local images when they were "
"deleted elsewhere."
msgstr "從服務器中刪除已刪除的圖像，但是保留本地圖像（在其他設備上刪除它們）。"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_twoway_mode_full_sync"
msgid ""
"Delete local images when they were deleted on any other device (BE "
"CAREFUL)."
msgstr "在其他任何設備上刪除圖像後，也刪除本地圖像（小心）。"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_twoway_mode_backup"
msgid ""
"Never delete images from the server. You may get duplicates when moving "
"images."
msgstr "切勿從服務器刪除圖像。這樣您遷移圖像時可能會有重複的圖像。"

msgctxt "pref_storage_cloud_advanced_maintenance"
msgid "Advanced maintenance"
msgstr "高级維護"

msgctxt "pref_storage_cloud_send_error_log"
msgid "Send error log by email"
msgstr "通過電子郵件發送應用錯誤記錄"

#. TODO
msgctxt "pref_storage_cloud_sync_mode"
msgid "Synchronization mode"
msgstr "同步模式"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_mode_choices:0"
msgid "Share data"
msgstr "分享資料"

msgctxt "pref_storage_cloud_sync_mode_choices:1"
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#. TODO
msgctxt "pref_cloud_storage_sync_cautiousness:0"
msgid "Never ask"
msgstr "永遠不要問"

#. TODO
msgctxt "pref_cloud_storage_sync_cautiousness:1"
msgid "Confirm deletions"
msgstr "確認刪除"

#. TODO
msgctxt "pref_cloud_storage_sync_cautiousness:2"
msgid "Confirm conflicts and deletions"
msgstr "確認衝突和刪除"

#. TODO
msgctxt "pref_cloud_storage_sync_cautiousness:3"
msgid "Confirm everything"
msgstr "確認一切"

#. TODO
msgctxt "pref_cloud_storage_sync_mode:0"
msgid "SYNC MODE"
msgstr "同步模式"

msgctxt "pref_category_storage_deleted_files"
msgid "Deleted files"
msgstr "刪除的文件"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_now"
msgid "Purge all deleted images now!"
msgstr "立即清除所有已刪除的圖像！"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_delay"
msgid "Purge interval"
msgstr "清除频度"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_delay_dialog"
msgid "Purge interval"
msgstr "清除频度"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_delay_choices:0"
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_delay_choices:1"
msgid "1 week"
msgstr "1 週"

msgctxt "pref_storage_deleted_files_purge_delay_choices:2"
msgid "1 month"
msgstr "1 個月"

msgctxt "dialog_purge_images_title"
msgid "Purging deleted images"
msgstr "清除已刪除的圖像"

msgctxt "dialog_purge_images_finished"
msgid "All deleted images have been purged from memory."
msgstr "所有刪除的圖像均已從內存中清除。"

#. Data directory
msgctxt "pref_storage_directory_current_directory"
msgid "Current storage directory:"
msgstr "當前儲存路徑："

msgctxt "pref_storage_directory_alternative_directories"
msgid "Alternative storage directories:"
msgstr "可選儲存路徑："

msgctxt "pref_storage_directory_move_data_to_new_directory"
msgid "Move data to new directory"
msgstr "將數據移去新的文件夾"

msgctxt "pref_storage_directory_activity_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "pref_storage_directory_activity_change_directory"
msgid "Change data directory"
msgstr "改換數據路徑"

msgctxt "pref_storage_directory_primary_app_data"
msgid "Primary application data directory"
msgstr "本程序的主數據路徑"

msgctxt "pref_storage_directory_supplementary_app_data"
msgid "Supplementary application data directory"
msgstr "本程序的補充數據路徑"

msgctxt "pref_storage_directory_public_pictures"
msgid "Public Pictures directory"
msgstr "公共圖像路徑"

msgctxt "pref_storage_directory_public_documents"
msgid "Public Documents directory"
msgstr "公共文件路徑"

msgctxt "pref_storage_directory_removable"
msgid "Removable:"
msgstr "機動："

msgctxt "pref_storage_directory_error_nonexistent_directory"
msgid "This directory is not present. Please choose a different directory."
msgstr "該目錄不存在，請選擇其他目錄。"

#. Actually, we should use Unicode \u00A0 for non-breaking spaces, but a2po
#. crashes on them
#. string name="pref_storage_directory_memory_status">Memory: %1$s\u00A0MB
#. free, %2$s\u00A0MB used, %3$s\u00A0MB total</string
#. string name="pref_storage_directory_memory_status_unknown_used">Memory:
#. %1$s\u00A0MB free, used space unknown, %2$s\u00A0MB total</string
#, c-format
msgctxt "pref_storage_directory_memory_status"
msgid "Memory: %1$d MB free, %2$d MB used, %3$d MB total"
msgstr "內存：%1$d MB 可用, %2$d MB 已用, 共計 %3$d MB"

#, c-format
msgctxt "pref_storage_directory_memory_status_unknown_used"
msgid "Memory: %1$d MB free, used space unknown, %2$d MB total"
msgstr "內存：%1$d MB 可用，已用空間未知，共計 %2$d MB"

msgctxt "pref_storage_directory_deletion_behavior_will_delete"
msgid "Data will be deleted when app is uninstalled."
msgstr "卸載本程序時也移除數據"

msgctxt "pref_storage_directory_deletion_behavior_wont_delete"
msgid "Data will stay on device when app is uninstalled."
msgstr "卸載本程序時保留數據"

msgctxt "pref_storage_directory_deletion_behavior_unknown"
msgid "Unknown whether data will be deleted during uninstall."
msgstr "卸載本程序時，不知是否會保留數據."

msgctxt "pref_storage_directory_not_enough_free_space_title"
msgid "Insufficient space"
msgstr "空間不足"

msgctxt "pref_storage_directory_not_enough_free_space_message"
msgid "There is not enough free memory on the target volume to move all images."
msgstr "目標儲存介質上空間不足，無法搬運所有的圖像."

msgctxt "pref_storage_directory_error_could_not_copy_all_images"
msgid ""
"Could not copy all images to target directory. Maybe your folder names "
"are no valid filenames on the target filesystem. Please change them and "
"then try to copy the remaining data.\n"
"\n"
"The active storage directory has not been changed.\n"
"\n"
"Please note that the target directory now contains an incomplete copy of "
"the source data!"
msgstr ""
"無法複製所有圖像，或許複製目的地無法識別你的文件夾/文件名字。請將原文件改名並重試。\n"
"\n"
"當前儲存路徑並未改變。\n"
"\n"
"請注意，複製並不完整，請核對！"

msgctxt "pref_storage_directory_cannot_move_files"
msgid "Cannot move files"
msgstr "無法移動文件"

msgctxt "dialog_storage_move_annotated_images_progress_text"
msgid "Moving images …"
msgstr "圖像遷移中……"

msgctxt "dialog_storage_directory_move_images_progress_text"
msgid "Moving images …"
msgstr "圖像遷移中……"

#. Cloud storage
msgctxt "cloud_storage_notice_text"
msgid ""
"Before setting up cloud storage, you should read the <a "
"href=\"https://www.imagemeter.com/manual/storage/cloud\">documentation</a>"
" to avoid pitfalls."
msgstr ""
"在設置雲存儲之前，请您閱讀<a "
"href=\"https://www.imagemeter.com/manual/storage/cloud\">说明文檔</a>，以避免问题。"

msgctxt "cloud_storage_cloud_server"
msgid "Cloud server:"
msgstr "雲服務器："

msgctxt "pref_cloud_storage_server_none"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_drive"
msgid "Google Drive"
msgstr "Google Drive"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_dropbox"
msgid "Dropbox"
msgstr "Dropbox"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_nextcloud"
msgid "Nextcloud/Owncloud"
msgstr "Nextcloud / Owncloud"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_onedrive"
msgid "OneDrive"
msgstr "OneDrive"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_handwerkcloud"
msgid "Handwerkcloud"
msgstr "Handwerkcloud"

msgctxt "pref_cloud_storage_server_imagemeter_predefined"
msgid "ImageMeter"
msgstr "ImageMeter"

msgctxt "cloud_storage_provider_googledrive"
msgid "Google Drive"
msgstr "Google Drive"

msgctxt "cloud_storage_provider_dropbox"
msgid "Dropbox"
msgstr "Dropbox"

msgctxt "cloud_storage_provider_nextcloud"
msgid "Nextcloud / Owncloud"
msgstr "Nextcloud / Owncloud"

msgctxt "cloud_storage_provider_onedrive"
msgid "OneDrive"
msgstr "OneDrive"

msgctxt "cloud_storage_server_note_drive"
msgid ""
"<b>Note:</b> the Google Drive backend does not allow access to shared "
"folders yet. Hence, you can share images between devices when they use "
"the same Google account, but not between devices using different "
"accounts."
msgstr ""
"<b>注意：</b> Google Drive 的後端尚不允許訪問共享文件夾。因此，當設備使用相同的 Google "
"帳戶時，您可以在設備之間共享圖像，但不能在使用不同帳戶的設備之間共享圖像。"

msgctxt "cloud_storage_server_note_dropbox"
msgid ""
"The Dropbox backend also supports sharing your images with other Dropbox "
"users. See the documentation at the link above how to set this up."
msgstr "Dropbox 後端還支持與其他 Dropbox 用戶共享圖像。請參閱上方鏈接上的文檔以進行設置。"

msgctxt "cloud_storage_server_note_nextcloud"
msgid ""
"This backend allows you to use your own, private cloud server to host the"
" images. You can set-up your own users and shared folders. Information "
"how to set-up a server can be found at the documentation link above."
msgstr "通過此後端，您可以使用自己的私有云服務器來託管图片。您可以設置自己的用戶和共享文件夾。可以在上面的文檔鏈接中找到有關如何設置服務器的信息。"

msgctxt "cloud_storage_server_note_handwerkcloud"
msgid ""
"The Handwerkcloud service offers not only storage space for your images "
"and documents, but also an online office suite and other applications. A "
"Handwerkcloud subscription includes an ImageMeter Business license. For "
"more information see the <a "
"href=\"https://handwerkcloud.de\">Handwerkcloud website</a>."
msgstr ""
"Handwerkcloud 服務不僅為您的圖像和文檔提供存儲空間，而且還提供在線辦公套件和其他應用程序。Handwerkcloud 訂閱包括 "
"ImageMeter 企業版許可證。有關更多信息，請參見<a href=\"https://handwerkcloud.de\"> "
"Handwerkcloud 網站</a>。"

msgctxt "cloud_storage_server_note_onedrive"
msgid ""
"The OneDrive backend might be suitable if you want easy access to your "
"annotated images from your Windows PC."
msgstr "如果要從 Windows PC 輕鬆訪問帶註釋的圖像，則 OneDrive 後端可能是合適的。"

msgctxt "cloud_storage_do_two_way_sync"
msgid "Do two-way sync"
msgstr "進行雙向同步"

msgctxt "cloud_storage_base_directory"
msgid "Data directory:"
msgstr "資料目錄："

msgctxt "cloud_storage_default_base_path"
msgid "ImageMeter"
msgstr "ImageMeter"

msgctxt "cloud_storage_two_way_info_title"
msgid "Two-way sync"
msgstr "雙向同步"

msgctxt "cloud_storage_two_way_info_text"
msgid ""
"The two-way sync is for exchanging data between multiple devices. The "
"data it stores on the cloud storage is for internal use only. Do not "
"modify the data stored on the cloud server manually!"
msgstr "雙向同步用於在多個設備之間交換數據。它存儲在雲存儲中的數據僅供本應用內部使用。請勿手動修改存儲在雲服務器上的數據！"

msgctxt "cloud_storage_do_image_upload_sync"
msgid "Do image upload"
msgstr "進行圖像上傳"

msgctxt "cloud_storage_anno_base_directory"
msgid "Image directory:"
msgstr "圖像文件夾："

msgctxt "cloud_storage_default_anno_base_path"
msgid "ImageMeter-Measures"
msgstr "ImageMeter-Measures"

msgctxt "cloud_storage_image_upload_info_title"
msgid "Image upload"
msgstr "圖像上傳"

msgctxt "cloud_storage_image_upload_info_text"
msgid ""
"The image upload option stores the measured images on the cloud server. "
"This is the right option if you want to access your images from your "
"office PC.\n"
"This option cannot be used to exchange data between mobile devices. In "
"fact, you should not sync to the same cloud image directory from several "
"devices."
msgstr ""
"圖像上傳選項將已經測量注釋過的圖像存儲在雲服務器上。如果要從辦公室 PC 訪問這些圖像，這是正確的選擇。\n"
"此選項不能用於在多個移動設備之間交換數據。實際上，您不應從多個設備同步到同一個云圖像文件夾。"

msgctxt "cloud_storage_account"
msgid "Account owner:"
msgstr "帳戶所有者："

msgctxt "cloud_storage_nextcloud_check_sign_in"
msgid "Check sign in"
msgstr "檢查登錄"

msgctxt "cloud_storage_nextcloud_sign_in_successful"
msgid "Signed in successfully."
msgstr "登錄成功。"

msgctxt "cloud_storage_handwerkcloud_manual_login_checkbox"
msgid "Manual login"
msgstr "手動登錄"

msgctxt "cloud_storage_handwerkcloud_login_button"
msgid "Log in"
msgstr "登錄"

msgctxt "cloud_storage_server_url"
msgid "Server URL:"
msgstr "服務器網址："

msgctxt "cloud_storage_user_name"
msgid "User name:"
msgstr "用戶名："

msgctxt "cloud_storage_password"
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

msgctxt "cloud_storage_sign_in"
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

msgctxt "cloud_storage_sign_out"
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

msgctxt "cloud_storage_revoke_access"
msgid "Revoke access"
msgstr "撤消訪問權限"

msgctxt "cloud_storage_cautiousness"
msgid "Cautiousness:"
msgstr "注意事項："

#. template config
msgctxt "pref_template_title"
msgid "Templates"
msgstr "範本"

msgctxt "pref_template_description"
msgid ""
"Templates let you define standard measurement tasks. You can structure "
"your data collection by assigning tags to the measurements. You can also "
"define the layout of tabular output of your measurements. \n"
"On this page, you find the list of templates for your measurement tasks.\n"
" \n"
"For more information, see the <a "
"href=\"https://www.imagemeter.com/manual/templates/overview\">tutorials "
"and manual</a>.\n"
" \n"
"Note: templates are part of the <a href=\"upgrade-dialog\">Business "
"version</a>."
msgstr ""
"模板使您可以定義常用的測量任務。您可以通過為測量數值配注標籤來構造您的數據集。您還可以定義測量數值的表格佈局。\n"
"在此頁面上，您可以找到測量任務的模板列表。\n"
" \n"
"有關更多信息，請參見<a "
"href=\"https://www.imagemeter.com/manual/templates/overview\">教程和手冊</a>。"
"\n"
" \n"
"注意：模板是<a href=\"upgrade-dialog\">企業版</a>的一部分。"

msgctxt "pref_template_list_title"
msgid "List of templates"
msgstr "模板清單"

msgctxt "pref_template_add_template"
msgid "+ add template"
msgstr "+添加模板"

msgctxt "pref_template_template_name"
msgid "Template name:"
msgstr "模板名稱："

msgctxt "pref_dialog_template_add_title"
msgid "Template type"
msgstr "模板類型"

msgctxt "pref_dialog_template_add_general_description"
msgid ""
"Choose the template that best matches your needs. You can further "
"customize it later."
msgstr "選擇最符合您需求的模板。以後您可以對其進一步修改。"

msgctxt "pref_dialog_template_add_description_title"
msgid "Template description:"
msgstr "模板說明："

msgctxt "pref_dialog_template_add_description_custom"
msgid ""
"Each image fills one row in the table. You may assign a tag to each "
"measurement. Each table column contains the measurement for a specific "
"tag."
msgstr "每個圖像的測量數值佔據表中的一行。您可以為每個測量數值分配一個標籤。每個表格列均包含特定標籤的度量。"

msgctxt "pref_dialog_template_add_description_wall_area"
msgid ""
"This template is the basis for area computations. The area of some "
"elements is added to the sum (e.g. walls), while other elements are "
"subtracted (e.g. windows)."
msgstr "該模板是面積計算的框架。一些元素的面積被添加到總和（例如牆），而其他元素的面積被減去（例如窗戶）。"

msgctxt "pref_dialog_template_add_description_parts_list"
msgid ""
"This template lets you generate bills of material, counting different "
"objects, or summing the length of products (e.g. electrical cables)."
msgstr "使用此模板，您可以生成物料清單，計算不同的對像或累加產品的長度（例如電纜）。"

msgctxt "pref_template_config_custom_edit_tags_description"
msgid ""
"<b>Tags</b> are assigned to measurements to specify their purpose. For "
"example, a tag may tell that the measured rectangle is a <em>window</em> "
"or a <em>wall</em>. Further on, these tags can be used to sort these "
"measurements into data tables."
msgstr "將<b>標籤</b>分配給度量以指定其用途。例如，標籤可以標注所測量的矩形是<em>窗戶</em>還是<em>牆</em>。然後，數據表將依據度量上附帶的標籤將度量自動分配到行與列。"

msgctxt "pref_template_config_custom_edit_tags"
msgid "Edit element tags"
msgstr "編輯元素標籤"

msgctxt "pref_template_config_custom_edit_tables_description"
msgid ""
"<b>Table layouts</b> define how to arrange your measurements into a data "
"table."
msgstr "<b>表格佈局</b>定義如何將測量結果排列到數據表中。"

msgctxt "pref_template_config_custom_edit_tables"
msgid "Edit table layouts"
msgstr "編輯表格佈局"

msgctxt "pref_template_config_custom_title"
msgid "Custom Template"
msgstr "自訂模板"

msgctxt "pref_template_config_custom_section_tags"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgctxt "pref_template_config_custom_add_tag"
msgid "+ add tag"
msgstr "+添加標籤"

#. deprecated
msgctxt "pref_template_config_custom_label_type"
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#. deprecated
msgctxt "pref_template_config_custom_unit"
msgid "Unit:"
msgstr "單元："

msgctxt "pref_template_config_custom_section_table_layouts"
msgid "Table layouts"
msgstr "表格佈局"

msgctxt "pref_template_config_custom_add_table_layout"
msgid "+ add table layout"
msgstr "+添加表格佈局"

msgctxt "pref_template_config_custom_table_description"
msgid ""
"You may define several different layouts how the measured data is "
"arranged into data tables."
msgstr "您可以定義幾種不同的佈局，指定如何將測量數據分配到數據表中。"

msgctxt "pref_template_config_custom_tag_name"
msgid "Tag name"
msgstr "標籤名"

msgctxt "pref_template_custom_tag_filter"
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

msgctxt "templ_labeltype_length"
msgid "Length"
msgstr "長度"

msgctxt "templ_labeltype_area"
msgid "Area"
msgstr "面積"

msgctxt "templ_labeltype_angle"
msgid "Angle"
msgstr "角度"

msgctxt "templ_labeltype_any"
msgid "Any"
msgstr "任何"

msgctxt "templ_labeltype_edge"
msgid "Edge length"
msgstr "邊長"

msgctxt "templ_labeltype_perimeter"
msgid "Perimeter"
msgstr "周長"

msgctxt "templ_labeltype_radius"
msgid "Radius"
msgstr "半徑"

msgctxt "templ_labeltype_diameter"
msgid "Diameter"
msgstr "直徑"

msgctxt "templ_labeltype_width"
msgid "Width"
msgstr "寬度"

msgctxt "templ_labeltype_height"
msgid "Height"
msgstr "高度"

msgctxt "templ_labeltype_rectangleside_rectangle"
msgid "Rectangle"
msgstr "長方形"

msgctxt "templ_filter_text"
msgid "Text"
msgstr "文本"

msgctxt "pref_template_custom_table_title"
msgid "Custom Table Configuration"
msgstr "自定義表配置"

msgctxt "pref_template_custom_table_name"
msgid "Table name"
msgstr "表格名稱"

msgctxt "pref_template_custom_table_columns"
msgid "Table columns"
msgstr "表格列"

msgctxt "pref_template_custom_table_columns_add"
msgid "+ add column"
msgstr "+添加列"

msgctxt "pref_template_custom_tag_filter_info_title"
msgid "Element filter"
msgstr "元素篩選器"

msgctxt "pref_template_custom_tag_filter_info_description"
msgid ""
"This tag may only be assigned to elements that have the selected "
"measurement type."
msgstr "該標籤只能配注給指定測量類型的元素。"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_content_info_title"
msgid "Column content"
msgstr "列內容"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_content_info_description"
msgid ""
"Specify the cell content in this column. This can be either a measurement"
" value that you annotated with a tag, or image metadata (e.g. image name,"
" capture date)."
msgstr "指定此列的內容。它可以是配注了標籤的測量值，也可以是圖像元數據（例如，圖像名稱，拍攝日期）。"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_measure_info_title"
msgid "Measure selection"
msgstr "度量選擇"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_measure_info_description"
msgid ""
"Here, you define which measurement of the tagged element to put into this"
" column. E.g. for a circle you can choose between its area, radius, "
"circumference, …"
msgstr "此處您可以定義此列收納的標記，所有帶次標記的測量數值歸位至此列。例如。對於圓，您可以在其面積，半徑，周長……之間進行選擇"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_multiplevalues_info_title"
msgid "Multiple values per cell"
msgstr "每個單元格有多個值"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_multiplevalues_info_description"
msgid ""
"When several elements are assigned the same tag, several values will be "
"placed into one cell. Here you can choose to sum these values, take their"
" average, or other options instead of keeping all in one cell."
msgstr "帶同一個標籤的多個測量值將收納至同一個單元格中。此處，您可以對這些值求和，取其平均值或其他選項，取代將所有值都保留在一個單元格中。"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_numColumns_info_title"
msgid "Number of columns"
msgstr "列數"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_numColumns_info_description"
msgid ""
"Creates this number of columns to fill in values with this tag. Use this "
"when you have several measurements with the same tag in one image."
msgstr ""
"創建指定數目的使用此標記的列。當一幅圖像包含多個具有相同標籤的測量時，請使用此功能。比如，一幅圖上有兩隻熊貓。熊貓媽媽的頭半徑爲 0.3 "
"米，熊貓寶寶的頭半徑爲 0.1 米。 這兩個測量值都標注了標籤 “熊貓頭半徑”。因爲每幅圖只能佔據一行，所以您需要兩列來安排這兩個 “熊貓頭半徑”"
" 的數值。"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_footer_info_title"
msgid "Footer row content"
msgstr "頁腳行內容"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_footer_info_description"
msgid ""
"What to place in the footer row of the table. Options include the sum of "
"all values in the column, the maximum, the average, and other options."
msgstr "指定表格頁腳行的內容。可以是列中所有值的總和，最大值，平均值或其他選項。"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_title"
msgid "Column header"
msgstr "列標題"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_content"
msgid "Content"
msgstr "內容"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_label_type"
msgid "Measure"
msgstr "度量"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_conflict"
msgid "Multiple values"
msgstr "多個值"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_num_separate_columns"
msgid "Num. columns"
msgstr "列數"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_footer"
msgid "Footer row"
msgstr "頁腳行"

msgctxt "pref_template_custom_table_column_footer_no_operation"
msgid "Empty"
msgstr "空"

msgctxt "pref_template_areasum_template_title"
msgid "Area Sum Template Configuration"
msgstr "面積總和模板配置"

msgctxt "pref_template_areasum_tags_title"
msgid "Area Sum Template Tags"
msgstr "面積總和模板標籤"

msgctxt "pref_template_areasum_table_title"
msgid "Area Sum Table Configuration"
msgstr "面積總和表格配置"

msgctxt "pref_template_areasum_tag_subtract"
msgid "Subtract from sum"
msgstr "從總和中減去"

msgctxt "pref_template_areasum_tag_factor"
msgid "Factor"
msgstr "乘數因子"

msgctxt "pref_template_areasum_edit_tables"
msgid "Edit table layout"
msgstr "編輯表格佈局"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_item"
msgid "Item Number"
msgstr "項序號"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_count"
msgid "Count"
msgstr "數"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_width_height"
msgid "Width and height"
msgstr "寬度和高度"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_measured_area"
msgid "Measured area"
msgstr "已測量的面積"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_factor"
msgid "Factor"
msgstr "乘數因子"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_calculated_area"
msgid "Calculated area"
msgstr "經計算的面積"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_plus_minus_areas"
msgid "+/- area columns"
msgstr "+/-面積列"

msgctxt "pref_template_areasum_table_column_image_area_sum"
msgid "Image area sum"
msgstr "本圖像中面積總和"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_item"
msgid ""
"The image number. The number will only be filled into the row with the "
"image title."
msgstr "圖像序號。該數字將僅在帶有圖像標題的行中填充。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_description"
msgid ""
"Descriptive name of the area. This is either the default name of the tag,"
" or a manually entered name for this area."
msgstr "面積的描述性名稱。這是標籤的默認名稱，或者是此面積的手動輸入名稱。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_count"
msgid "The count multiplier for this area."
msgstr "此面積的個數。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_width_height"
msgid ""
"Width and height are two columns that are filled with the side lengths if"
" the area is a rectangle. For other shapes, the columns stay empty.\n"
"\n"
"Enter the two column headers separated by a semicolon."
msgstr ""
"如果該區域是矩形，寬度和高度是兩列。若是其他形狀，列內容為空。\n"
"\n"
"輸入兩個列標題，請以分號分隔。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_measured_area"
msgid "The raw, measured area without the factor or count applied."
msgstr "未應用因子或計數的原始測量面積。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_factor"
msgid "The area factor applied when calculating the final area sum."
msgstr "計算最終面積總和時應用的面積係數。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_calculated_area"
msgid "Calculated area including the factor and count."
msgstr "經乘數因子和個數計算以後的面積。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_plus_minus_areas"
msgid ""
"Generates two columns: a column including all areas that are added to the"
" sum, and a column including all areas that are subtracted from the total"
" sum.\n"
"\n"
"Enter the two column headers separated by a semicolon."
msgstr ""
"生成兩列：一列是添加到總和的所有面積，另一列是從總和中減去的所有面積。\n"
"\n"
"輸入以分號分隔的兩個列標題。"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_description_image_area_sum"
msgid ""
"Each row holds the area sum of the image. The footer row holds the total "
"over all images."
msgstr ""

msgctxt "pref_template_partslist_template_title"
msgid "Parts List Template Configuration"
msgstr "零件清單模板配置"

msgctxt "pref_template_partslist_tags_title"
msgid "Parts List Template Tags"
msgstr "零件清單模板標籤"

msgctxt "pref_template_partslist_table_title"
msgid "Parts List Table Configuration"
msgstr "零件清單表格配置"

msgctxt "pref_template_partslist_tag_table_column_header"
msgid "Column header"
msgstr "列標題"

msgctxt "pref_template_partslist_table_list_title"
msgid "Parts List Table Layouts"
msgstr "零件清單表佈局"

msgctxt "pref_template_partslist_table_layout_title"
msgid "Parts List Table Layout"
msgstr "零件清單表佈局"

msgctxt "pref_template_partslist_table_name"
msgid "Table name"
msgstr "表名"

msgctxt "pref_template_partslist_section_column_config"
msgid "Columns configuration"
msgstr "列配置"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number"
msgid "Item number"
msgstr "零件編號"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_none"
msgid "None"
msgstr "沒有"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_only_element"
msgid "Only item numbers"
msgstr "僅零件編號"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_only_image_in_image_row"
msgid "Only image numbers, only in image row"
msgstr "僅圖像編號，僅在圖像行中"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_both_image_in_image_row"
msgid "Both, but image numbers only in image row"
msgstr "兩者都有，但是圖像編號僅在圖像行中"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_both_all_rows"
msgid "Image and item numbers in all rows"
msgstr "圖像編號和零件編號在所有行中"

msgctxt "pref_template_partslist_column_item_number_choices_combines"
msgid "Combine image and item numbers in one column"
msgstr "將圖像和零件編號合併到一欄中"

msgctxt "pref_template_partslist_column_tag_name"
msgid "Tag name"
msgstr "標籤名"

msgctxt "pref_template_partslist_column_comment"
msgid "Comment"
msgstr "注釋"

msgctxt "pref_template_partslist_column_quantity"
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgctxt "pref_template_partslist_column_items"
msgid "Item columns"
msgstr "零件列"

msgctxt "pref_template_partslist_column_items_choices_used_tags"
msgid "Only for used tags"
msgstr "僅對已使用的標籤生成列"

msgctxt "pref_template_partslist_column_items_choices_all_tags"
msgid "For all tags"
msgstr "對所有標籤生成列"

msgctxt "pref_template_partslist_column_use_custom_titles"
msgid "Use custom column titles"
msgstr "使用自定義列標題"

msgctxt "pref_template_partslist_section_row_config"
msgid "Rows configuration"
msgstr "行配置"

msgctxt "pref_template_partslist_row_show_image_name"
msgid "Show rows with image names"
msgstr "行中顯示圖像名稱"

msgctxt "pref_template_partslist_item_numbering_for_each_image"
msgid "Independent item numbering for each image"
msgstr "每個圖像中的零件獨立編號"

msgctxt "pref_template_partslist_row_show_footer"
msgid "Show footer row"
msgstr "顯示頁腳行"

#. Preferences: Information
msgctxt "pref_category_information_debugging"
msgid "Debugging"
msgstr "調試"

msgctxt "pref_information_send_error_log"
msgid "Send error log by email"
msgstr "通過電子郵件發送應用錯誤記錄"

msgctxt "pref_information_googleplay_purchases"
msgid "Store purchases"
msgstr "軟件商店購買記錄"

msgctxt "pref_information_googleplay_purchases_query_failed"
msgid "no query result received from PlayStore"
msgstr "PlayStore 沒有發送查詢結果"

msgctxt "pref_information_googleplay_purchases_no_purchases"
msgid "PlayStore reports: no purchases for active account"
msgstr "PlayStore 報告：該帳戶未購買本應用的任何版本"

msgctxt "pref_information_appgallery_purchases_no_purchases"
msgid "AppGallery reports: no purchases for active account"
msgstr "AppGallery報告：該帳戶未購買本應用的任何版本"

#. ===== cloud synchronization =====
msgctxt "cloud_storage_dialog_sync_action_title"
msgid "Synchronizing directory"
msgstr "同步目錄"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_download"
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_download_changes"
msgid "Download changes"
msgstr "下載变更"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_upload"
msgid "Upload"
msgstr "上載"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_upload_changes"
msgid "Upload changes"
msgstr "上載變更"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_delete_on_device"
msgid "Delete on device"
msgstr "从設備刪除"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_delete_on_server"
msgid "Delete on server"
msgstr "在服務器上刪除"

msgctxt "cloud_storage_sync_action_skip"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgctxt "cloud_sync_notification_title"
msgid "Cloud synchronization in progress…"
msgstr "正在進行云同步……"

msgctxt "cloud_scan_notification_title"
msgid "Scanning cloud server content"
msgstr "检索雲服務器上的內容"

#, c-format
msgctxt "cloud_scan_notification_content_no_error"
msgid "%1$d images, %2$d folders found. %3$d items left."
msgstr "找到 %1$d 張圖片，%2$d 個文件夾。還剩 %3$d 個項目。"

#, c-format
msgctxt "cloud_scan_notification_content_with_error"
msgid "%1$d images, %2$d folders found. %3$d items left, %4$d errors."
msgstr "找到 %1$d 張圖片，找到 %2$d 個文件夾。還剩 %3$d 個項目，%4$d 個錯誤。"

#, c-format
msgctxt "cloud_sync_notification_content_no_error"
msgid "%1$d items synced, %2$d items left."
msgstr "已同步 %1$d 笔数据，還剩 %2$d 笔数据。"

#, c-format
msgctxt "cloud_sync_notification_content_with_error"
msgid "%1$d items synced, %2$d items left. %3$d errors."
msgstr "已同步 %1$d 笔数据，還剩 %2$d 笔数据。 %3$d 個錯誤。"

msgctxt "cloud_progress_check_server"
msgid "Checking server content."
msgstr "正在檢查服務器內容。"

msgctxt "cloud_progress_cleanup_server"
msgid "Cleaning up server."
msgstr "正在清理服務器中内容。"

msgctxt "cloud_progress_will_cancel"
msgid "Syncing will be cancelled…"
msgstr "同步將被取消 ..……"

msgctxt "notification_cloud_sync_errors_title"
msgid "Cloud synchronization errors"
msgstr "云同步錯誤"

msgctxt "notification_cloud_sync_errors_detailed_action"
msgid "Show detailed errors"
msgstr "顯示詳細錯誤"

#, c-format
msgctxt "notification_cloud_sync_errors_short_text"
msgid "%1$d synchronization errors"
msgstr "%1$d 同步錯誤"

msgctxt "notification_cloud_sync_progress_cancel_action"
msgid "Cancel sync"
msgstr "取消同步"

msgctxt "notification_cloud_cannot_remove_incomplete_upload_title"
msgid "Cannot remove incomplete upload"
msgstr "無法刪除不完整的上傳"

msgctxt "sync_errors_activity_title"
msgid "Cloud Synchronization Errors"
msgstr "云同步錯誤"

msgctxt "sync_errors_close_notificatoin"
msgid "Close notification"
msgstr "關閉通知"

msgctxt "sync_action_nop"
msgid "No action"
msgstr "不做任何事"

msgctxt "sync_action_pull_new"
msgid "Download new"
msgstr "下載新数据"

msgctxt "sync_action_pull_update"
msgid "Download update"
msgstr "下載更新"

msgctxt "sync_action_push_new"
msgid "Upload new"
msgstr "新上傳"

msgctxt "sync_action_push_update"
msgid "Upload update"
msgstr "上傳更新"

msgctxt "sync_action_delete_local"
msgid "Delete locally"
msgstr "本地刪除"

msgctxt "sync_action_delete_remote"
msgid "Delete on server"
msgstr "在服務器上刪除"

#. cloud server maintenance
msgctxt "cloud_storage_maintenance_title"
msgid "Cloud storage maintenance"
msgstr "雲存儲維護"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_description"
msgid ""
"<b>Remove server lock</b> - In order to prevent simultaneous access to "
"the data on the cloud server, it is locked during the sync process. In "
"case of some errors, e.g. network failures, it may be that the server "
"remains locked. The locks time-out automatically after a few minutes, but"
" you can also manually remove them immediately if you know for sure that "
"it is an error."
msgstr "<b>刪除服務器鎖定</b>——為了防止同時訪問云服務器上的數據，在同步過程中將其鎖定。如果出現某些錯誤，例如網絡故障，可能是服務器正鎖定中。鎖定會在幾分鐘後自動超時，如果您確定发生錯誤，也可以立即手動將其刪除。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_button"
msgid "Remove server lock"
msgstr "解除服務器鎖定"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_description"
msgid ""
"<b>Reset server cache</b> - The cloud server maintains a cache of images "
"stored on them. If you delete or add files manually on the server, this "
"is not seen by the cache. You may reset the server cache to run a full "
"scan during the next sync. However, note that a full scan may take a long"
" time if you have many images."
msgstr "<b>重置服務器緩存</b>——雲服務器上的圖像有緩存。在服務器上手動刪除或添加的文件，不會被缓存捕捉。您可以重置服務器緩存以在下一次同步时運行完整掃描。請注意，如果您有很多圖像，則完整掃描可能持续很久。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_button"
msgid "Reset server cache"
msgstr "重置服務器緩存"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_description"
msgid ""
"<b>Reset sync state</b> - The next sync will start with no preknowledge "
"about the data on each side. This means, e.g., that locally deleted "
"images will be downloaded again from the server instead of being deleted "
"on the server. There are few cases where resetting the stored sync state "
"is needed."
msgstr "<b>重置同步狀態</b>——下次同步时，双方完全陌生如初见。這意味著本地刪除的圖像將再次從服務器下載，而不是在服務器上刪除。在少數情況下，需要重置存儲的同步狀態。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_button"
msgid "Reset sync state"
msgstr "重置同步狀態"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_notifcation_progress_title"
msgid "Cloud server maintenance"
msgstr "雲服務器維護"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_notifcation_progress_text"
msgid "Removing cloud server lock…"
msgstr "正在解除雲端伺服器鎖定……"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_notifcation_result_title"
msgid "Removing cloud server lock"
msgstr "解除雲服務器鎖定"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_ok"
msgid "Successfully removed server lock."
msgstr "成功解除服務器鎖定。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_error_no_lock"
msgid "There was no server lock."
msgstr "服務器未被鎖定。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_remove_server_lock_error"
msgid "Could not remove server lock file '{}'."
msgstr "無法刪除服務器鎖定文件 '{}'。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_notification_progress_text"
msgid "Resetting cloud server cache…"
msgstr "正在重置雲服務器緩存……"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_notification_result_title"
msgid "Resetting cloud server cache"
msgstr "正在重置雲服務器緩存"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_ok"
msgid "Successfully resetted server cache."
msgstr "成功重置服務器緩存。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_server_cache_error"
msgid "Could not remove server cache file '{}'."
msgstr "無法刪除服務器緩存文件 '{}'。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_notification_progress_text"
msgid "Resetting sync state…"
msgstr "正在重置同步狀態……"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_notification_result_title"
msgid "Resetting sync state"
msgstr "正在重置同步狀態"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_ok"
msgid "Successfully resetted sync state."
msgstr "已成功重置同步狀態。"

msgctxt "cloud_storage_maintenance_reset_sync_state_error"
msgid "Could not reset sync state."
msgstr "無法重置同步狀態。"

#. === editor ===
#. add
msgctxt "editor_menu_section_calibration_tools"
msgid "Calibration tools"
msgstr "校準工具"

msgctxt "editor_menu_section_measuring_tools"
msgid "Measuring tools"
msgstr "測量工具"

msgctxt "editor_menu_section_drawing_tools"
msgid "Drawing tools"
msgstr "繪圖工具"

msgctxt "editor_menu_add_reference"
msgid "Perspective reference"
msgstr "透視參照物"

msgctxt "editor_menu_add_flatreference"
msgid "Reference scale"
msgstr "尺度參照"

msgctxt "editor_menu_add_perspective_line"
msgid "Perspective length"
msgstr "透視長度"

msgctxt "editor_menu_add_measure"
msgid "Dimension"
msgstr "長度"

msgctxt "editor_menu_add_angle"
msgid "Angle"
msgstr "角度"

msgctxt "editor_menu_add_area"
msgid "Area"
msgstr "面積"

msgctxt "editor_menu_add_text"
msgid "Note"
msgstr "文字"

msgctxt "editor_menu_add_freehand"
msgid "Freehand"
msgstr "自由手繪"

msgctxt "editor_menu_add_circle"
msgid "Circle"
msgstr "圓圈"

msgctxt "editor_menu_add_rectangle"
msgid "Rectangle"
msgstr "長方形"

msgctxt "editor_menu_add_point"
msgid "Point"
msgstr "點"

msgctxt "editor_menu_add_line"
msgid "Line"
msgstr "線"

msgctxt "editor_menu_add_ellipse"
msgid "Ellipse"
msgstr "橢圓"

msgctxt "editor_menu_add_dimstring"
msgid "Dimension string"
msgstr "尺寸字串"

msgctxt "editor_menu_add_cumulative_dimstring"
msgid "Cumulative string"
msgstr "累加字符串"

#. menu / toolbar
msgctxt "editor_menu_edit_delete"
msgid "Delete element"
msgstr "移除"

msgctxt "editor_menu_edit_attach"
msgid "Compute value"
msgstr "自動計算數值"

msgctxt "editor_menu_edit_element_to_front"
msgid "Element to front"
msgstr "元素上浮至前景"

msgctxt "editor_menu_edit_element_to_back"
msgid "Element to back"
msgstr "元素下沉至背景"

msgctxt "editor_menu_edit_detach"
msgid "Enter value manually"
msgstr "手動輸入數值"

msgctxt "editor_menu_edit_undo"
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

msgctxt "editor_menu_edit_redo"
msgid "Redo"
msgstr "重做"

msgctxt "editor_menu_edit_rotate"
msgid "Rotate image (CW)"
msgstr "旋轉影像（CW）"

msgctxt "editor_menu_edit_rotate_ccw"
msgid "Rotate image (CCW)"
msgstr "旋轉影像（CCW）"

msgctxt "editor_menu_edit_transfer_style"
msgid "Transfer style"
msgstr "轉移方式"

msgctxt "editor_menu_edit_copy_element"
msgid "Duplicate element"
msgstr "複製元素"

msgctxt "editor_menu_edit_copy_to_clipboard"
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼板"

msgctxt "editor_menu_edit_paste_from_clipboard"
msgid "Paste from clipboard"
msgstr "從剪貼板粘貼"

msgctxt "editor_menu_edit_lock_element"
msgid "Lock element"
msgstr "鎖定元素"

msgctxt "editor_menu_edit_unlock_element"
msgid "Unlock element"
msgstr "解鎖元素"

msgctxt "editor_menu_edit_lock_all_elements"
msgid "Lock all elements"
msgstr "鎖定所有元素"

msgctxt "editor_menu_edit_unlock_all_elements"
msgid "Unlock all elements"
msgstr "解鎖所有元素"

msgctxt "editor_menu_edit_imagesettings"
msgid "Image settings"
msgstr "图像設定"

msgctxt "editor_menu_edit_bluetooth_trigger"
msgid "Trigger Laser"
msgstr "觸發激光"

msgctxt "editor_menu_edit_tag"
msgid "Tag and properties"
msgstr "標籤和屬性"

msgctxt "editor_menu_style"
msgid "Style"
msgstr "風格"

#. hints (TODO: should we remove these and instead show an icon of the
#. currently active tool, like iOS)
msgctxt "editor_hint_howto_draw_reference"
msgid "Please point-and-drag one side of the reference."
msgstr "請指定並拖拽參照物的一邊."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_flatref"
msgid "Please point-and-drag the length of the reference distance."
msgstr "請指定並拖動參照距離的長度"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_measure"
msgid "Please point-and-drag the new measure."
msgstr "請指定並拖拽待測物."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_angle"
msgid "Please draw the new angle in one stroke."
msgstr "請指定頂點並拖拽待測角度的一邊."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_area"
msgid "Please draw the outline of the area in one stroke."
msgstr "請指定並拖拽待測面積的一邊."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_text"
msgid ""
"Please position the text area by pointing at the target location and then"
" dragging the textbox to the end of the arrow."
msgstr "請指定並拖拽文字框的一邊."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_circle"
msgid "Please point to the circle center and drag to specify the circle size."
msgstr "請指向圓心並拖拽，如此指定圓環尺寸. "

msgctxt "editor_hint_howto_draw_freehand"
msgid "You are now drawing in freehand mode until you press the close button."
msgstr "您處於自由手繪模式，如欲離開這個模式請按關閉按鈕."

msgctxt "editor_hint_howto_draw_point"
msgid "Place the point with a simple click."
msgstr "單擊即可放置點。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_line"
msgid "Please point-and-drag the new line."
msgstr "請指向並拖動新线条。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_ellipse"
msgid "Please point to the ellipse center and drag to specify the radius."
msgstr "請指向橢圓中心並拖動以指定半徑。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_rectangle"
msgid "Please draw the rectangle diagonal."
msgstr "請繪製矩形對角線。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_perspective_line"
msgid ""
"Tool for measuring an unknown distance along a perspectively distorted "
"line. See the FAQ for an introduction."
msgstr "此工具用於測量沿着透視扭曲线条的未知距離。有關說明，請參見 FAQ。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_dimstring"
msgid "Please draw the first dimension string. Use the top toolbar to modify it."
msgstr "請繪製第一個尺寸字符串。使用頂部工具欄進行修改。"

msgctxt "editor_hint_howto_draw_dimstring_cumulative"
msgid "Please draw the first dimension string. Use the top toolbar to modify it."
msgstr "請繪製第一個尺寸字符串。使用頂部工具欄進行修改。"

msgctxt "editor_hint_howto_attach_to_reference"
msgid "Click on the measure you want to compute based on the selected reference."
msgstr "點擊待測度量."

msgctxt "editor_hint_howto_attach_measure"
msgid ""
"Click on the reference based on which you want to calculate the selected "
"measure."
msgstr "點擊您要與之建立關聯的參照物."

msgctxt "editor_help_why_no_measured_value"
msgid ""
"The value cannot yet be computed because the image is not calibrated. "
"Please add a 'reference scale' or a 'perspective reference'."
msgstr "圖像未經校準，故無法計算該值。請添加 “尺度參照” 或 “透視參照物”。"

msgctxt "editor_help_why_no_measured_value_manual_url"
msgid "https://imagemeter.com/manual/measuring/basics"
msgstr "https://imagemeter.com/manual/measuring/basics"

msgctxt "editor_help_why_no_measured_value_because_two_references"
msgid ""
"The value is not computed because the image contains two references. "
"Please select 'Compute value' from the menu and select which reference to"
" use."
msgstr "圖像關聯了兩個參照物，故無法計算該值。請從菜單中選擇 “自動計算數值”，然後選擇一個要使用的參考物。"

msgctxt "editor_help_do_not_show_again"
msgid "Don't show again"
msgstr "不再顯示"

msgctxt "editor_help_show_instructions"
msgid "Show instructions"
msgstr "顯示指示"

msgctxt "editor_error_no_reference_to_attach_to"
msgid ""
"There is no reference in the image! You need to draw a reference in order"
" to do automatic computations."
msgstr "這個圖像中尚缺參照尺寸！您必須繪出參照物並指定尺寸以啟用自動長度計算. "

msgctxt "editor_error_no_element_to_attach_to_reference"
msgid "There is no measure that could be computed."
msgstr "無法計算任何度量. "

msgctxt "editor_message_element_has_been_attached_to_single_reference"
msgid "Measure is computed based on the reference you provided."
msgstr "已經根據您給出的參照尺寸算出度量. "

#. editor misc
msgctxt "editor_dialog_tag_properties_title"
msgid "Tags and properties"
msgstr "標籤和屬性"

msgctxt "editor_dialog_save_corrupted_imm_file_message"
msgid ""
"The image data could not be read successfully. ImageMeter has tried to "
"load as much of the data as possible, but the image annotations may be "
"incomplete or may have errors.\n"
"\n"
"Do you want to keep the old data (new modifications will not be saved), "
"or do you want to overwrite the data (you will lose the elements that "
"could not be read successfully)?"
msgstr ""
"這個圖像文件无法成功讀取。本程序已盡力讀取圖像中的所有數據，但是圖像的批註信息有可能不完整或者有錯誤。\n"
"\n"
"您想保留舊的文件（更改將不會被保存），還是想重寫這個文件（未能成功讀取的元素將會永久缺失）？"

msgctxt "editor_dialog_save_corrupted_imm_file_overwrite_button"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆蓋"

msgctxt "editor_dialog_save_corrupted_imm_file_keep_old_button"
msgid "Keep old data"
msgstr "保留舊文件"

msgctxt "color_dialog_special_transparent"
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

msgctxt "color_dialog_special_automatic"
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

msgctxt "color_dialog_special_use_main_color"
msgid "Use main color"
msgstr "使用主色"

#. dialog: element locking
msgctxt "editor_locking_title"
msgid "Modification lock"
msgstr "修改鎖"

msgctxt "editor_locking_lock_position"
msgid "Lock position"
msgstr "鎖定位置"

msgctxt "editor_locking_lock_measurement"
msgid "Lock measurements"
msgstr "鎖定測量數值"

msgctxt "editor_locking_button_apply_to_all"
msgid "Apply to all"
msgstr "在所有元素上應用"

msgctxt "editor_locking_warning_element_value_is_locked"
msgid "Value is locked. You have to unlock it first."
msgstr "值已鎖定。您必須先將其解鎖。"

#. === style dialogs ===
msgctxt "editor_dialog_style_set_as_default"
msgid "Set as default"
msgstr "設置為常規"

msgctxt "editor_dialog_style_apply_to"
msgid "Apply to …"
msgstr "適用於……"

msgctxt "editor_dialog_style_spinner_various_values"
msgid "various"
msgstr "多種对象"

msgctxt "editor_dialog_style_generic_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "行寬"

#. GText (text box)
msgctxt "editor_dialog_style_textbox_title"
msgid "Text box style"
msgstr "文字框外觀"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_show_arrow"
msgid "Show arrow"
msgstr "顯示箭頭"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_show_border"
msgid "Show border"
msgstr "顯示邊框"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_outline"
msgid "Text outline"
msgstr "文字勾线"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字體尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "線條寬度"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_background_color"
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_color"
msgid "Text color"
msgstr "文字顏色"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_alignment"
msgid "Text alignment"
msgstr "文字對齊"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_alignment_choices:0"
msgid "Left"
msgstr "左"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_alignment_choices:1"
msgid "Center"
msgstr "中央"

msgctxt "editor_dialog_style_textbox_text_alignment_choices:2"
msgid "Right"
msgstr "右"

msgctxt "editor_textbox_add_arrow"
msgid "Add arrow"
msgstr "添加箭頭"

msgctxt "editor_textbox_delete_arrow"
msgid "Delete arrow"
msgstr "刪除箭頭"

#. GFreehand
msgctxt "editor_dialog_style_freehand_title"
msgid "Freehand style"
msgstr "自由手繪风格"

msgctxt "editor_dialog_style_freehand_line_width"
msgid "Line width"
msgstr "線條寬度"

msgctxt "editor_dialog_style_freehand_outline_width"
msgid "Outline width"
msgstr "選擇線條寬度"

msgctxt "editor_dialog_style_freehand_line_pattern"
msgid "Line pattern"
msgstr "線條模式"

#. GEllipse
msgctxt "editor_dialog_style_ellipse_title"
msgid "Ellipse style"
msgstr "橢圓風格"

msgctxt "editor_dialog_style_ellipse_fill_color"
msgid "Fill color"
msgstr "填色"

#. GMeasure
msgctxt "editor_dialog_style_line_title"
msgid "Line style"
msgstr "線型"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_title"
msgid "Dimension style"
msgstr "尺寸外觀"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_show_text"
msgid "Show length"
msgstr "顯示长度"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字體尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_line_style"
msgid "Line style"
msgstr "線條外觀"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_line_pattern"
msgid "Line pattern"
msgstr "線條圖案"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "線條寬度"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_linecap_magnification"
msgid "Line cap size"
msgstr "線條終端箭頭尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_text_position"
msgid "Text position"
msgstr "文字位置"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_text_position_above"
msgid "Above line"
msgstr "線條上方"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_text_position_within"
msgid "Within line"
msgstr "線條中間"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_text_position_horizontal"
msgid "Horizontal"
msgstr "水平的"

msgctxt "editor_dialog_style_measure_text_color"
msgid "Text color"
msgstr "文字顏色"

msgctxt "editor_measure_move_label"
msgid "Move label"
msgstr "移動標籤"

#. GAngle
msgctxt "editor_dialog_style_angle_title"
msgid "Angle style"
msgstr "角度外觀"

msgctxt "editor_dialog_style_angle_show_text"
msgid "Show text"
msgstr "顯示文字"

msgctxt "editor_dialog_style_angle_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字體尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_angle_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "線條寬度"

#. GRectRef (perspective reference)
msgctxt "editor_dialog_style_rect_title"
msgid "Reference style"
msgstr "參照尺寸外觀"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_show_text"
msgid "Show side lengths"
msgstr "顯示文字"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_show_area"
msgid "Show area"
msgstr "顯示面積"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字體尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_always_on"
msgid "Always show grid"
msgstr "總是顯示網格"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_hgridsubdiv"
msgid "Grid subdivisions (H)"
msgstr "水平方向網格細分（H）"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_vgridsubdiv"
msgid "Grid subdivisions (V)"
msgstr "垂直方向網格細分（V）"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "線條寬度"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_set_default_reference_size"
msgid "Store reference size as default"
msgstr "將參照物尺寸儲存為常規"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_info_set_default_reference_size_title"
msgid "Default Reference Size"
msgstr "常規參照物尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_info_set_default_reference_size_text"
msgid ""
"This button stores the currently entered reference dimensions as the "
"default size. When creating a new reference, these dimensions are "
"automatically set. You can set this to any reference that is suitable for"
" your application, e.g. the size of a sheet of paper."
msgstr ""
"按此按鈕可以將當前參照物尺寸儲存為常規值。以後當你圈定一個參照物時，其尺寸會自動設為此常規值。你可以將此法運用至一些常見參照物，例如一張 A4 "
"白紙."

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:0"
msgid "none"
msgstr "無"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:1"
msgid "1"
msgstr "1"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:2"
msgid "2"
msgstr "2"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:3"
msgid "3"
msgstr "3"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:4"
msgid "4"
msgstr "4"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:5"
msgid "5"
msgstr "5"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:6"
msgid "6"
msgstr "6"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:7"
msgid "7"
msgstr "7"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:8"
msgid "8"
msgstr "8"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:9"
msgid "9"
msgstr "9"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_grid_subdivisions_choices:10"
msgid "10"
msgstr "10"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_text_position"
msgid "Text position"
msgstr "文字位置"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_text_position_choices:0"
msgid "Above line"
msgstr "線條上方"

msgctxt "editor_dialog_style_rect_text_position_choices:1"
msgid "Within line"
msgstr "線條中間"

msgctxt "editor_rectref_choose_size"
msgid "Choose size"
msgstr "選擇尺寸"

#. GFlatRef (reference scale)
msgctxt "editor_dialog_style_flatref_title"
msgid "Reference style"
msgstr "參照尺寸外觀"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字體尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions"
msgid "Subdivisions"
msgstr "分組"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:0"
msgid "none"
msgstr "無"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:1"
msgid "2"
msgstr "2"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:2"
msgid "3"
msgstr "3"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:3"
msgid "4"
msgstr "4"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:4"
msgid "5"
msgstr "5"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:5"
msgid "6"
msgstr "6"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:6"
msgid "7"
msgstr "7"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:7"
msgid "8"
msgstr "8"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:8"
msgid "9"
msgstr "9"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_subdivisions_choices:9"
msgid "10"
msgstr "10"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_mode"
msgid "Display labels"
msgstr "標值顯示"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_mode_choices:0"
msgid "None"
msgstr "不顯示"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_mode_choices:1"
msgid "Only total length"
msgstr "只顯示總長"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_mode_choices:2"
msgid "All labels"
msgstr "顯示所有標值"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_mode_choices:3"
msgid "Every second label"
msgstr "隔一個標值"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_position"
msgid "Label position"
msgstr "標值位置"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_position_choices:0"
msgid "Above"
msgstr "上方"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_position_choices:1"
msgid "Below"
msgstr "下方"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_position_choices:2"
msgid "Alternating, last one above"
msgstr "上下交替，最後一個標值在上方"

msgctxt "editor_dialog_style_flatref_label_position_choices:3"
msgid "Alternating, last one below"
msgstr "上下交替，最後一個標值在下方"

#. GArea
msgctxt "editor_dialog_style_area_title"
msgid "Area style"
msgstr "面積外觀"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_text"
msgid "Show area"
msgstr "顯示文字"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_perimeter"
msgid "Show perimeter"
msgstr "顯示周長"

msgctxt "editor_dialog_style_area_font_magnification"
msgid "Area font size"
msgstr "字體尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_edge_labels"
msgid "Show edge lengths"
msgstr "顯示邊長"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_edge_labels_none"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_edge_labels_custom"
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

msgctxt "editor_dialog_style_area_show_edge_labels_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "editor_dialog_style_area_edge_font_magnification"
msgid "Edges font size"
msgstr "邊緣字體大小"

msgctxt "editor_dialog_style_area_fill_color"
msgid "Fill color"
msgstr "填色"

msgctxt "editor_dialog_style_area_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "線條寬度"

msgctxt "editor_area_may_add_points"
msgid "May add points"
msgstr "可以添加點"

msgctxt "editor_area_may_delete_points"
msgid "May delete points"
msgstr "可以刪除點"

#. GCircle
msgctxt "editor_dialog_style_circle_title"
msgid "Circle style"
msgstr "圓圈外觀"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_show_radius"
msgid "Show radius"
msgstr "顯示半徑"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_show_diameter"
msgid "Show diameter"
msgstr "顯示直徑"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_show_circumference"
msgid "Show circumference"
msgstr "顯示周長"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_show_angle"
msgid "Show angle"
msgstr "顯示角度"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_show_area"
msgid "Show area"
msgstr "顯示面積"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_fill_color"
msgid "Fill color"
msgstr "填色"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字體尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_circle_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "線條寬度"

msgctxt "circle_radius_prefix"
msgid "r:"
msgstr "r:"

msgctxt "circle_area_prefix"
msgid "A:"
msgstr "A:"

msgctxt "circle_circumference_prefix"
msgid "C:"
msgstr "C:"

msgctxt "circle_arc_length_prefix"
msgid "s:"
msgstr "s:"

#. GRectangle
msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_title"
msgid "Rectangle style"
msgstr "矩形外觀"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_show_edge_lengths"
msgid "Show side lengths"
msgstr "顯示邊長"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_show_area"
msgid "Show area"
msgstr "顯示面積"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_show_perimeter"
msgid "Show perimeter"
msgstr "顯示周長"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_fill_color"
msgid "Fill color"
msgstr "填色"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字體大小"

msgctxt "editor_dialog_style_rectangle_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "線條寬度"

msgctxt "rectangle_area_prefix"
msgid "A:"
msgstr "A："

msgctxt "rectangle_perimeter_prefix"
msgid "P:"
msgstr "P："

#. GDimString
msgctxt "editor_dialog_style_dimstring_title"
msgid "Dimension string style"
msgstr "度量字符外觀"

msgctxt "editor_dialog_style_dimstring_show_marks"
msgid "Show intersection marks"
msgstr "顯示相交处的標記"

msgctxt "editor_dimstring_mode_add_markers"
msgid "Add measures"
msgstr "添加度量"

msgctxt "editor_dimstring_mode_move_markers"
msgid "Move measures"
msgstr "迁移度量"

msgctxt "editor_dimstring_mode_toggle_segments"
msgid "Toggle segments"
msgstr "切換段"

msgctxt "editor_dimstring_mode_move_strings"
msgid "Move strings"
msgstr "迁移字符"

msgctxt "editor_dimstring_mode_set_values"
msgid "Set values"
msgstr "設定值"

msgctxt "editor_dimstring_mode_adjust_guide_lines_lengths"
msgid "Guide lines lengths"
msgstr "引導線長度"

msgctxt "editor_dimstring_func_edit_mode"
msgid "Select edit mode"
msgstr "選擇編輯模式"

msgctxt "editor_dimstring_func_add_string"
msgid "Add string"
msgstr "添加字符串"

msgctxt "editor_dimstring_func_add_cumulative_string"
msgid "Add cumulative string"
msgstr "添加累積字符串"

msgctxt "editor_dimstring_func_swap_orientation"
msgid "Swap orientation"
msgstr "轉向"

#. GMeasurementPoint
msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_title"
msgid "Point style"
msgstr "點外观"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_line_width_magnification"
msgid "Line width"
msgstr "線條寬度"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_font_magnification"
msgid "Font size"
msgstr "字體大小"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_magnification"
msgid "Marker size"
msgstr "標記尺寸"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape"
msgid "Marker"
msgstr "記號筆"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_label_position"
msgid "Label position"
msgstr "標籤位置"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_show_text"
msgid "Show text"
msgstr "顯示文字"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:0"
msgid "Encircled cross"
msgstr "帶圈的十字叉絲"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:1"
msgid "Upright cross"
msgstr "十字叉絲"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:2"
msgid "Diagonal cross"
msgstr "X字叉絲"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:3"
msgid "Dot"
msgstr "點"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:4"
msgid "Elevation top"
msgstr "至頂記號"

msgctxt "editor_dialog_style_measurementpoint_shape_choices:5"
msgid "Elevation bottom"
msgstr "至底記號"

msgctxt "eight_directions_choices:0"
msgid "Top left"
msgstr "左上方"

msgctxt "eight_directions_choices:1"
msgid "Top"
msgstr "頂部"

msgctxt "eight_directions_choices:2"
msgid "Top right"
msgstr "右上"

msgctxt "eight_directions_choices:3"
msgid "Right"
msgstr "右"

msgctxt "eight_directions_choices:4"
msgid "Bottom right"
msgstr "右下"

msgctxt "eight_directions_choices:5"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

msgctxt "eight_directions_choices:6"
msgid "Bottom left"
msgstr "左下方"

msgctxt "eight_directions_choices:7"
msgid "Left"
msgstr "左"

#. GPerspectiveLine
msgctxt "editor_dialog_style_perspective_line_title"
msgid "Perspective line style"
msgstr "透視線外观"

msgctxt "editor_perspective_live_add_measure"
msgid "Add measure"
msgstr "添加度量"

msgctxt "editor_perspective_live_remove_measure"
msgid "Remove measure"
msgstr "移除度量"

#. Label style
msgctxt "editor_label_style_text_color"
msgid "Text color"
msgstr "文字顏色"

msgctxt "editor_label_style_font_size"
msgid "Font size"
msgstr "字體大小"

msgctxt "editor_label_style_bkg_color"
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

msgctxt "editor_label_style_apply_to"
msgid "Apply to …"
msgstr "適用於……"

msgctxt "editor_label_style_apply_to_both_sides"
msgid "Both sides"
msgstr "兩邊"

msgctxt "editor_label_style_apply_to_all_edges"
msgid "All edges"
msgstr "所有邊緣"

msgctxt "editor_label_style_apply_to_all_lengths"
msgid "All lengths"
msgstr "所有長度"

msgctxt "editor_label_style_apply_to_whole_element"
msgid "Whole element"
msgstr "整個元素"

msgctxt "editor_label_style_apply_to_whole_image"
msgid "Whole image"
msgstr "整個圖像"

msgctxt "editor_label_style_save_as_default_for"
msgid "Use style as default for …"
msgstr "使用此外观作為……的默認值"

msgctxt "editor_label_style_save_as_default_only_this_label"
msgid "Only this label"
msgstr "僅此標籤"

msgctxt "editor_label_style_save_as_default_this_element"
msgid "This drawing tool"
msgstr "這個繪圖工具"

msgctxt "editor_label_style_save_as_default_all_elements"
msgid "All drawing tools"
msgstr "所有繪圖工具"

#. settings: standard rectangle reference object sizes
msgctxt "settings_rectref_sizes_title"
msgid "Reference object sizes"
msgstr "參照物尺寸"

msgctxt "settings_rectref_sizes_name"
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

msgctxt "settings_rectref_sizes_width"
msgid "Width:"
msgstr "寬度："

msgctxt "settings_rectref_sizes_height"
msgid "Height:"
msgstr "高度："

msgctxt "settings_rectref_sizes_add_object_size"
msgid "+ add object size"
msgstr "+ 加入對象尺寸"

msgctxt "settings_rectref_sizes_new_object_name"
msgid "custom object"
msgstr "自定義對象"

msgctxt "settings_rectref_sizes_menu_open"
msgid "Edit objects…"
msgstr "編輯物件……"

msgctxt "editor_rectref_standard_size_letter"
msgid "Letter"
msgstr "US Letter"

msgctxt "editor_rectref_standard_size_legal"
msgid "Legal"
msgstr "US Legal"

msgctxt "editor_rectref_standard_size_credit_card"
msgid "Credit card"
msgstr "信用卡"

#. value entry dialog
msgctxt "dimension_format_length_choices:0"
msgid "metric (1.00 m)"
msgstr "公制單位 (1.00 m)"

#. value entry dialog
msgctxt "dimension_format_length_choices:1"
msgid "imperial (1' 10 1/32\")"
msgstr "英制單位 (1' 10 1/32\")"

#. value entry dialog
msgctxt "dimension_format_length_choices:2"
msgid "fractional inches (1 1/32\")"
msgstr "帶分數的英制 (1 1/32\")"

#. value entry dialog
msgctxt "dimension_format_length_choices:3"
msgid "imperial decimal (1.00 ft)"
msgstr "英制單位 (1.00 ft)"

#. value entry dialog
msgctxt "dimension_format_length_choices:4"
msgid "text"
msgstr "文字"

msgctxt "dimension_format_length_readonly_choices:0"
msgid "metric (1.00 m)"
msgstr "公制單位 (1.00 m)"

msgctxt "dimension_format_length_readonly_choices:1"
msgid "imperial (1' 10 1/32\")"
msgstr "英制單位 (1' 10 1/32\")"

msgctxt "dimension_format_length_readonly_choices:2"
msgid "fractional inches (1 1/32\")"
msgstr "帶分數的英制 (1 1/32\")"

msgctxt "dimension_format_length_readonly_choices:3"
msgid "imperial (1.00 ft)"
msgstr "英制單位 (1.00 ft)"

msgctxt "dimension_format_area_choices:0"
msgid "metric"
msgstr "公制單位"

msgctxt "dimension_format_area_choices:1"
msgid "imperial"
msgstr "英制單位"

msgctxt "dimension_format_area_choices:2"
msgid "text"
msgstr "文字"

msgctxt "dimension_format_area_readonly_choices:0"
msgid "metric"
msgstr "公制單位"

msgctxt "dimension_format_area_readonly_choices:1"
msgid "imperial"
msgstr "英制單位"

msgctxt "dimension_format_angle_choices:0"
msgid "angle"
msgstr "角度"

msgctxt "dimension_format_angle_choices:1"
msgid "text"
msgstr "文字"

msgctxt "dimension_format_imperial_length_unit_choices:0"
msgid "mil"
msgstr "mil"

msgctxt "dimension_format_imperial_length_unit_choices:1"
msgid "inch"
msgstr "英寸"

msgctxt "dimension_format_imperial_length_unit_choices:2"
msgid "foot"
msgstr "英尺"

msgctxt "dimension_format_imperial_length_unit_choices:3"
msgid "yard"
msgstr "英碼"

msgctxt "dimension_format_imperial_length_unit_choices:4"
msgid "mile"
msgstr "英里"

msgctxt "dimension_format_angle_unit_choices:0"
msgid "degrees"
msgstr "度"

#, c-format
msgctxt "dimension_format_angle_unit_choices:1"
msgid "slope %"
msgstr "斜率 %"

msgctxt "dimension_format_angle_unit_choices:2"
msgid "radians"
msgstr "弧度"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:0"
msgid "sq in"
msgstr "平方英寸"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:1"
msgid "sq ft"
msgstr "平方英尺"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:2"
msgid "sq yd"
msgstr "平方碼"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:3"
msgid "sq mi"
msgstr "平方英里"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:4"
msgid "acre"
msgstr "英畝"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:5"
msgid "square mil"
msgstr "平方密爾"

msgctxt "dimension_format_area_imperial_choices:6"
msgid "circular mil"
msgstr "圓形密耳"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:0"
msgid "mm²"
msgstr "mm²"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:1"
msgid "cm²"
msgstr "cm²"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:2"
msgid "m²"
msgstr "m²"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:3"
msgid "km²"
msgstr "km²"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:4"
msgid "are"
msgstr "are"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:5"
msgid "hectare"
msgstr "hectare"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:6"
msgid "µm²"
msgstr "µm²"

msgctxt "dimension_format_area_metric_prefix_choices:7"
msgid "nm²"
msgstr "nm²"

msgctxt "value_entry_tab_title_value"
msgid "Value"
msgstr "数值"

msgctxt "value_entry_tab_title_metadata"
msgid "Extra"
msgstr "額外"

msgctxt "value_entry_tab_title_unit"
msgid "Unit"
msgstr "單元"

msgctxt "value_entry_tab_title_style"
msgid "Style"
msgstr "外观"

msgctxt "value_entry_text_mode"
msgid "Text mode"
msgstr "文字模式"

msgctxt "value_entry_value_mode"
msgid "Value mode"
msgstr "数值模式"

msgctxt "value_entry_key_inch"
msgid "Inch"
msgstr "英寸"

msgctxt "value_entry_key_foot"
msgid "Foot"
msgstr "英尺"

msgctxt "value_entry_key_yard"
msgid "Yard"
msgstr "英碼"

msgctxt "value_entry_unit_section_automatic_measurement_options"
msgid "Automatic measurement options"
msgstr "自動測量選項"

msgctxt "value_entry_metadata_prefix"
msgid "Prefix"
msgstr "前綴"

msgctxt "value_entry_metadata_suffix"
msgid "Suffix"
msgstr "後綴"

msgctxt "value_entry_decimal_digits"
msgid "Decimal digits"
msgstr "小數位"

msgctxt "value_entry_unit_unit"
msgid "Unit"
msgstr "單元"

msgctxt "value_entry_dimension_format_reduce_fraction_choices:0"
msgid "Reduce (4/8 becomes 1/2)"
msgstr "約分（4/8變為1/2）"

msgctxt "value_entry_dimension_format_reduce_fraction_choices:1"
msgid "Keep (4/8 stays 4/8)"
msgstr "不約分（4/8 还是 4/8）"

msgctxt "dimension_format_imperial_unit_display_choices:0"
msgid "Show as '/\""
msgstr "顯示為 '/\""

msgctxt "dimension_format_imperial_unit_display_choices:1"
msgid "Show as ft/in"
msgstr "顯示為英尺/英寸"

msgctxt "dimension_format_show_unit_choices:0"
msgid "Show value and unit"
msgstr "顯示值和單位"

msgctxt "dimension_format_show_unit_choices:1"
msgid "Do not show the unit"
msgstr "不顯示單位"

msgctxt "value_entry_unit_disambiguation"
msgid "Ambiguous numbers"
msgstr "容易誤讀的數字（比如 6 和 9）"

msgctxt "value_entry_unit_disambiguation_choices:0"
msgid "Keep"
msgstr "保持"

msgctxt "value_entry_unit_disambiguation_choices:1"
msgid "Add disambiguating dot"
msgstr "添加消除歧義的點"

#. text box entry dialog
msgctxt "textbox_dialog_label"
msgid "Text note"
msgstr "文字批注"

msgctxt "textbox_text_hint"
msgid "No text"
msgstr "無文字"

msgctxt "textbox_text_preset_button"
msgid "Preset…"
msgstr "預設……"

msgctxt "textbox_text_preset_open_prefs"
msgid "(Define presets …)"
msgstr "（定義預設……）"

msgctxt "textbox_hint_undefined_text"
msgid "click to enter text"
msgstr "點擊輸入文字"

msgctxt "textbox_audio_notes_title"
msgid "Audio note"
msgstr "語音注記"

msgctxt "textbox_detail_picture_title"
msgid "Detail picture"
msgstr "詳細圖片"

msgctxt "textbox_detail_picture_cannot_load"
msgid "Cannot load detail image"
msgstr "無法加載細節圖片"

msgctxt "textbox_detail_picture_load_error_zero_size"
msgid "Image has zero size."
msgstr "圖片尺寸為零。"

#. ImageSettings
msgctxt "imagesettings_dialog_base_sizes"
msgid "Base sizes"
msgstr "基礎尺寸"

msgctxt "imagesettings_duallabel_mode_choices:0"
msgid "Off"
msgstr "關"

msgctxt "imagesettings_duallabel_mode_choices:1"
msgid "Model scale"
msgstr "模型規模"

msgctxt "imagesettings_duallabel_mode_choices:2"
msgid "Alternative unit"
msgstr "可选單位"

msgctxt "imagesettings_dialog_duallabel_title"
msgid "Secondary label"
msgstr "次要標籤"

msgctxt "imagesettings_dialog_duallabel_mode"
msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgctxt "imagesettings_dialog_duallabel_scale"
msgid "Scale"
msgstr "規模"

msgctxt "imagesettings_dialog_duallabel_unit"
msgid "Unit"
msgstr "單元"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_title"
msgid "Canvas"
msgstr "画布"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_colorscheme"
msgid "Color scheme"
msgstr "配色方案"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_colorscheme_presets:0"
msgid "White"
msgstr "白色"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_colorscheme_presets:1"
msgid "Black"
msgstr "黑色"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_colorscheme_presets:2"
msgid "Dark blue"
msgstr "深藍"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_colorscheme_presets:3"
msgid "Custom"
msgstr "自選"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_unit_distance"
msgid "Unit distance"
msgstr "單位距離"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_unit_distance_hint"
msgid "100 cm"
msgstr "100 cm"

msgctxt "imagesettings_dialog_canvas_num_subdivisions"
msgid "Subdivisions"
msgstr "細分數量"

msgctxt "imagesettings_dialog_bkgimage_title"
msgid "Image"
msgstr "圖片"

msgctxt "imagesettings_dialog_bkgimage_brightness"
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

msgctxt "imagesettings_dialog_bkgimage_saturation"
msgid "Saturation"
msgstr "飽和"

msgctxt "imagesettings_dialog_bkgimage_contrast"
msgid "Contrast"
msgstr "對比"

msgctxt "imagesettings_dialog_bkgimage_reset"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_title"
msgid "Calibration"
msgstr "校準"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_enable"
msgid "Calibrate to image"
msgstr "對圖像校準"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_image_resolution"
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_image_scale"
msgid "Scale"
msgstr "比例尺"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_image_scale_real"
msgid "real"
msgstr "實物"

msgctxt "imagesettings_dialog_calibration_image_scale_image"
msgid "image"
msgstr "圖像"

#. bluetooth
msgctxt "bluetooth_message_device_connected"
msgid "Connection to Bluetooth device established."
msgstr "藍牙設備已連接。"

msgctxt "bluetooth_message_device_disconnected"
msgid "Lost connection to Bluetooth device."
msgstr "藍牙設備断连。"

msgctxt "bluetooth_message_device_connect_failed"
msgid "Bluetooth connection failed."
msgstr "藍牙連接失敗。"

msgctxt "bluetooth_error_bluetooth_not_configured"
msgid ""
"You have not yet configured any Bluetooth laser distance meter.\n"
"\n"
"First make sure that your device is listed in the system settings. If "
"required, pair the device.\n"
" <a href=\"android-bluetooth\">Open Android Bluetooth settings</a>\n"
"\n"
"Afterwards, select your device in the ImageMeter settings:\n"
" <a href=\"bluetooth-device\">Open Bluetooth device settings</a>\n"
"\n"
"For more help and a list of supported devices, see <a "
"href=\"https://imagemeter.com/manual/bluetooth/connect/\">here</a>"
msgstr ""
"您尚未配置藍牙激光測距儀。\n"
"\n"
"首先，请确定系统设置中有显示您的设备。如果需要，请配对。\n"
" <a href=\"android-bluetooth\">开启安卓蓝牙设置</a>\n"
"\n"
"然后，在 ImageMeter 设置中选择您的设备:\n"
" <a href=\"bluetooth-device\">开启蓝牙设备设定</a>\n"
"\n"
"更多帮助信息，以及支持设备列表，请见 <a "
"href=\"https://imagemeter.com/manual/bluetooth/connect/\">这里</a>"

#. 151209
#, c-format
msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value"
msgid "Cannot set received Bluetooth value: %1$s."
msgstr "無法設定接收到的藍牙數值：%1$s。"

msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value_no_active_element"
msgid "no active element"
msgstr "沒有選中的待測元素"

msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value_element_has_no_dimension"
msgid "element does not support measurements"
msgstr "該元素不支持測量"

msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value_dimension_is_read_only"
msgid "element value is read-only"
msgstr "元素數值只讀"

msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value_wrong_dimension_unit"
msgid "wrong measurement unit"
msgstr "錯誤的測量單位"

msgctxt "bluetooth_error_cannot_set_value_element_is_locked"
msgid "element is locked"
msgstr "元素被鎖定"

msgctxt "bluetooth_pref_button_start_bluetooth_scan"
msgid "Start Bluetooth device scan"
msgstr "开始偵測藍牙設備"

msgctxt "bluetooth_pref_scanning_in_progress"
msgid "Scanning ..."
msgstr "偵測中……"

msgctxt "bluetooth_dialog_scan_needs_location_permission_title"
msgid "Bluetooth scan"
msgstr "藍牙偵測"

msgctxt "bluetooth_dialog_scan_needs_location_permission_text"
msgid ""
"Since Android 10, the fine location permission is required (previously "
"coarse location) to scan for nearby Bluetooth devices. Please grant this "
"permission when requested."
msgstr "從安卓 10  起，系統需要大致位置偵測權限以偵測附近的藍牙設備。必要時請授權。"

msgctxt "bluetooth_le_scan_needs_location_title"
msgid "Bluetooth LE Scan Error"
msgstr "低耗能藍牙偵測錯誤"

msgctxt "bluetooth_le_scan_needs_location_message"
msgid ""
"Android requires that the location service is enabled to run a Bluetooth "
"LE Scan.\n"
"\n"
"Please turn on location services.\n"
"\n"
"After the Bluetooth LE scan, you can turn this off again."
msgstr ""
"安卓系統需要定位服務以偵測低耗能藍牙。\n"
"\n"
"請開啟定位服務.\n"
"\n"
"低耗能藍牙偵測結束後，您可以關閉定位服務。"

msgctxt "bluetooth_error_unknown"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E101"
msgid "E101: Replace the batteries"
msgstr "E101: 電池電量不足"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E104"
msgid "E104: Calculation error"
msgstr "E104: 無效度量"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E152"
msgid "E152: Temperature is too high: &gt; 40°C"
msgstr "E152：溫度太高：＆gt; 40°攝氏度"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E153"
msgid "E153: Temperature is too low: &lt; 0°C"
msgstr "E153：溫度太低：＜。 0°攝氏度"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E154"
msgid "E154: Outside the measuring range"
msgstr "E154: 超出测量範圍"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E155"
msgid "E155: Received signal too weak"
msgstr "E155: 信號太弱"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E156"
msgid "E156: Received signal too strong"
msgstr "E156：接收信號太強"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E157"
msgid "E157: Incorrect measurement or background is too bright"
msgstr "E157: 背景太亮"

msgctxt "bluetooth_error_ci_E160"
msgid "E160: The device is moving too much to measure"
msgstr "E160: 设备抖动严重"

msgctxt "bluetooth_error_out_of_measuring_range"
msgid "Out of measuring range"
msgstr "超出测量範圍"

msgctxt "bluetooth_error_signal_too_weak"
msgid "Signal too weak"
msgstr "信號太弱"

msgctxt "bluetooth_error_display_out_of_range"
msgid "Display out of range"
msgstr "顯示超出範圍"

msgctxt "bluetooth_error_pythagorean_calculation_error"
msgid "Pythagorean calculation error"
msgstr "勾股計算誤差"

msgctxt "bluetooth_error_low_battery"
msgid "Low battery"
msgstr "電池電量不足"

msgctxt "bluetooth_error_out_of_working_temperatur"
msgid "Out of working temperature"
msgstr "超出工作溫度"

msgctxt "bluetooth_error_ambient_light_too_strong"
msgid "Ambient light too strong"
msgstr "背景太亮"

#. ============================================== EDITCORE
#. ====================================================
#. ===== templates =====
msgctxt "tpool_templ_template_name_unnamed"
msgid "New template"
msgstr "新範本"

msgctxt "tpool_templ_custom_class_display_name"
msgid "Custom template"
msgstr "自定義模板"

msgctxt "tpool_templ_custom_new_template_name"
msgid "New custom template"
msgstr "新自定義模板"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_empty"
msgid "Empty"
msgstr "空"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_imagename"
msgid "Image name"
msgstr "圖像名稱"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_notes"
msgid "Image notes"
msgstr "圖像註釋"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_number"
msgid "Image number"
msgstr "圖像編號"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_capture_date"
msgid "Image capture date"
msgstr "圖像拍攝日期"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_gps_latitude"
msgid "Image GPS latitude"
msgstr "圖像 GPS 緯度"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_gps_longitude"
msgid "Image GPS longitude"
msgstr "圖像 GPS 經度"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_map_link"
msgid "GPS map link"
msgstr "GPS 地圖鏈接"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_map_link_url_text"
msgid "link"
msgstr "鏈接"

msgctxt "tpool_templ_custom_columncontent_image_map_link_error_no_gps"
msgid "no GPS"
msgstr "沒有GPS"

msgctxt "tpool_templ_custom_columntype_widthHeight"
msgid "Width and height"
msgstr "寬度和高度"

msgctxt "tpool_templ_custom_columntype_text"
msgid "Text note"
msgstr "文字說明"

msgctxt "tpool_templ_custom_new_tablespec_name"
msgid "Custom Table"
msgstr "自定義表"

msgctxt "tpool_templ_custom_new_tag"
msgid "new tag"
msgstr "新標籤"

msgctxt "tpool_templ_custom_tag_filter_text"
msgid "Text note"
msgstr "文字說明"

msgctxt "tpool_templ_custom_tag_filter_circle"
msgid "Circle"
msgstr "圓圈"

msgctxt "tpool_templ_custom_tag_property_name"
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

msgctxt "tpool_templ_areasum_property_name_tag"
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

msgctxt "tpool_templ_areasum_class_display_name"
msgid "Area sum template"
msgstr "面積總和模板"

msgctxt "tpool_templ_areasum_wallarea_new_template_name"
msgid "New wall area template"
msgstr "新的牆面積模板"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_new_template_name"
msgid "New floor area template"
msgstr "新的建築面積模板"

msgctxt "tpool_templ_areasum_default_table_name"
msgid "Area sum table"
msgstr "面積總和表"

msgctxt "tpool_templ_areasum_preset_wallarea"
msgid "Wall area"
msgstr "牆面面積"

msgctxt "tpool_templ_areasum_preset_floorarea"
msgid "Floor area"
msgstr "建築面積"

msgctxt "tpool_templ_areasum_custom_add"
msgid "custom (add)"
msgstr "自定義（添加）"

msgctxt "tpool_templ_areasum_custom_minus"
msgid "custom (subtract)"
msgstr "自定義（減去）"

msgctxt "tpool_templ_areasum_wallarea_wall"
msgid "wall"
msgstr "牆"

msgctxt "tpool_templ_areasum_wallarea_ceiling"
msgid "ceiling"
msgstr "天花板"

msgctxt "tpool_templ_areasum_wallarea_window"
msgid "window"
msgstr "窗戶"

msgctxt "tpool_templ_areasum_wallarea_door"
msgid "door"
msgstr "門"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_livingroom"
msgid "living room"
msgstr "客廳"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_bedroom"
msgid "bed room"
msgstr "臥室"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_kitchen"
msgid "kitchen"
msgstr "廚房"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_bathroom"
msgid "bathroom"
msgstr "浴室"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_genericroom"
msgid "other room"
msgstr "其他房間"

msgctxt "tpool_templ_areasum_floorarea_balcony"
msgid "balcony"
msgstr "陽台"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_item"
msgid "Pos."
msgstr "位置"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_count"
msgid "Count"
msgstr "數目"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_factor"
msgid "Factor"
msgstr "乘數因子"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_width"
msgid "Width"
msgstr "寬度"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_height"
msgid "Height"
msgstr "高度"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_area"
msgid "Area"
msgstr "面積"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_deduction"
msgid "Deduction"
msgstr "扣除"

msgctxt "tpool_templ_areasum_table_column_header_sumarea"
msgid "Sum"
msgstr "總和"

msgctxt "tpool_templ_partslist_class_display_name"
msgid "Parts list template"
msgstr "零件清單模板"

msgctxt "tpool_templ_partslist_tablespec_default_table"
msgid "Default table"
msgstr "默認表"

msgctxt "tpool_templ_partslist_tablespec_new_table"
msgid "New table"
msgstr "新表"

msgctxt "tpool_templ_partslist_property_comment"
msgid "Comment"
msgstr "注釋"

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_item_image"
msgid "Image"
msgstr "圖像"

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_item_element"
msgid "No."
msgstr "No. "

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_item_image_and_element"
msgid "No."
msgstr "No. "

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_tagname"
msgid "Item"
msgstr "零件"

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_comment"
msgid "Comment"
msgstr "注釋"

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_quantity"
msgid "Qty"
msgstr "數量"

msgctxt "tpool_templ_partslist_columnheader_count"
msgid "Count"
msgstr "數目"

msgctxt "templ_uiitem_duplicate_local"
msgid "(local copy)"
msgstr "（本地副本）"

msgctxt "templ_uiitem_duplicate_global"
msgid "(from settings)"
msgstr "（引用設置）"

msgctxt "table_operation_none"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "table_operation_none_keep"
msgid "Keep"
msgstr "保持"

msgctxt "table_operation_sum"
msgid "Sum"
msgstr "總和"

msgctxt "table_operation_avg"
msgid "Average"
msgstr "平均值"

msgctxt "table_operation_min"
msgid "Min"
msgstr "最小值"

msgctxt "table_operation_max"
msgid "Max"
msgstr "最大值"

msgctxt "table_operation_median"
msgid "Median"
msgstr "中位數"

msgctxt "table_operation_count"
msgid "Count"
msgstr "數目"

msgctxt "templ_selection_none"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "spinner_selection_various"
msgid "(various)"
msgstr "（多種）"

#. lock reasons
msgctxt "tpool_locked_by_android_editor"
msgid "editor"
msgstr "文档編輯器"

msgctxt "tpool_locked_by_syncer"
msgid "cloud synchronization"
msgstr "云同步"

msgctxt "tpool_locked_by_image_syncer"
msgid "image cloud upload"
msgstr "圖片雲上傳"

msgctxt "tpool_locked_by_list_folder_content"
msgid "list folder content"
msgstr "列出文件夾內容"

msgctxt "tpool_locked_by_file_browser"
msgid "file browser"
msgstr "文件瀏覽器"

msgctxt "tpool_locked_by_thumbnail_rendering"
msgid "thumbnail rendering"
msgstr "縮略圖渲染"

msgctxt "tpool_locked_by_rendering"
msgid "image rendering"
msgstr "圖像渲染"

msgctxt "tpool_locked_by_create_image"
msgid "creating image"
msgstr "新建圖像中"

msgctxt "tpool_locked_by_import_image"
msgid "importing image"
msgstr "圖片導入中"

msgctxt "tpool_locked_by_pro_migration"
msgid "pro migration"
msgstr "專業遷移"

msgctxt "tpool_locked_by_delete_image"
msgid "deleting image"
msgstr "圖片刪除中"

msgctxt "tpool_locked_by_delete_entity"
msgid "deleting entity"
msgstr "項目刪除中"

msgctxt "tpool_locked_by_dialog_image_name"
msgid "image renaming dialog"
msgstr "圖像重命名對話框"

msgctxt "tpool_locked_by_copy_directory"
msgid "copying directory"
msgstr "目錄復制中"

msgctxt "tpool_locked_by_set_library_root"
msgid "setting image library root"
msgstr "設置圖片庫根目錄"

msgctxt "tpool_locked_by_undelete_entity"
msgid "undeleting entity"
msgstr "取消刪除項目"

#. date strings
msgctxt "month_names_short_1"
msgid "Jan"
msgstr "一月"

msgctxt "month_names_short_2"
msgid "Feb"
msgstr "二月"

msgctxt "month_names_short_3"
msgid "Mar"
msgstr "三月"

msgctxt "month_names_short_4"
msgid "Apr"
msgstr "四月"

msgctxt "month_names_short_5"
msgid "May"
msgstr "五月"

msgctxt "month_names_short_6"
msgid "Jun"
msgstr "六月"

msgctxt "month_names_short_7"
msgid "Jul"
msgstr "七月"

msgctxt "month_names_short_8"
msgid "Aug"
msgstr "八月"

msgctxt "month_names_short_9"
msgid "Sep"
msgstr "九月"

msgctxt "month_names_short_10"
msgid "Oct"
msgstr "十月"

msgctxt "month_names_short_11"
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

msgctxt "month_names_short_12"
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

msgctxt "month_names_long_1"
msgid "January"
msgstr "一月"

msgctxt "month_names_long_2"
msgid "February"
msgstr "二月"

msgctxt "month_names_long_3"
msgid "March"
msgstr "三月"

msgctxt "month_names_long_4"
msgid "April"
msgstr "四月"

msgctxt "month_names_long_5"
msgid "May"
msgstr "五月"

msgctxt "month_names_long_6"
msgid "June"
msgstr "六月"

msgctxt "month_names_long_7"
msgid "July"
msgstr "七月"

msgctxt "month_names_long_8"
msgid "August"
msgstr "八月"

msgctxt "month_names_long_9"
msgid "September"
msgstr "九月"

msgctxt "month_names_long_10"
msgid "October"
msgstr "十月"

msgctxt "month_names_long_11"
msgid "November"
msgstr "十一月"

msgctxt "month_names_long_12"
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. === errors ===
#, c-format
msgctxt "imagelibrary_cannot_delete_image_in_use"
msgid "Cannot delete image '%1$s' because it is in use by the %2$s."
msgstr "無法刪除圖像'%1$s'，因為 %2$s 正在使用它。"

msgctxt "imagelibrary_cannot_load_current_folder"
msgid ""
"Cannot load current folder.\n"
"\n"
"Please open the settings and set a different storage directory."
msgstr ""
"無法加載當前文件夾。\n"
"\n"
"請打開設置，选择其他存儲目錄。"

#, c-format
msgctxt "imagelibrary_moving_images_to_app_directory"
msgid "Moving images to app directory (%1$d of %2$d)."
msgstr "將圖像移動到應用程序目錄（%2$d中的%1$d）。"

#, c-format
msgctxt "editor_error_nonpro_gelement_limit_message"
msgid ""
"Please upgrade to the %1$s version of ImageMeter to use more than five "
"annotations."
msgstr "若您想要添加的標記多於 5 個， 請升級到 %1$s 版。"

#, c-format
msgctxt "editor_error_nonpro_bluetooth_limit_message"
msgid ""
"For Bluetooth measurements with more than 3 meters, please upgrade to the"
" %1$s version."
msgstr "若您想從激光測距儀中導入的長度長於 3 米， 請升級到 %1$s 版."

#, c-format
msgctxt "editor_error_nonpro_clipboard_message"
msgid "For using the clipboard, please upgrade to the %1$s version."
msgstr "要使用剪貼板，請升級到 %1$s 版本。"

msgctxt "editor_dialog_upgrade_button_cancel"
msgid "Later"
msgstr "再說"

msgctxt "imageselect_error_imported_file_is_not_an_image"
msgid "Imported file is not an image"
msgstr "導入的文件並非圖像!"

msgctxt "imageselect_error_cannot_capture_with_camera"
msgid ""
"Cannot start external app to capture camera image. Either the device does"
" not have a camera or your camera app does not respond to a capture "
"request. You can still import images from the gallery or you can try to "
"install an alternative camera app."
msgstr "無法启动照相程序。可能您的設備不帶照相機或者您的照相程序無法應答。您仍然可以試著從您的圖片庫導入照片，或者安裝另一個照相程序。"

msgctxt "imageselect_error_internal_toast"
msgid ""
"An internal error happened. Please take a screenshot of the notification "
"above and send this to me. Thank you!"
msgstr "软件出错。請截屏並用電郵通知软件作者。十分感謝！"

msgctxt "imageselect_error_no_image_import_activity"
msgid "There is no app on the device from which we can import images."
msgstr "設備上沒有可以導入圖像的應用程序。"

msgctxt "imagelibrary_error_cannot_import_current_directory_is_not_valid"
msgid "Cannot import image because the current directory is not valid."
msgstr "當前路径無效，無法導入圖像。"

msgctxt "error_cannot_open_pdf"
msgid "Cannot open link to PDF file"
msgstr "無法打開指向PDF文件的鏈接"

msgctxt "error_cause_section_title"
msgid "Cause:"
msgstr "原因："

msgctxt "storage_error_external_storage_unavailable"
msgid "External storage (SD card?) not present."
msgstr "外部存儲介質未加载或不存在。"

#, c-format
msgctxt "error_cannot_open_browser_url"
msgid "Cannot open web browser to show web page '%1$s'"
msgstr "無法打開Web瀏覽器以顯示網頁'%1$s'"

#. filesystem errors
msgctxt "error_cannot_delete_file"
msgid "Cannot delete file '{}'."
msgstr "無法刪除文件 '{}'。"

msgctxt "imerror_files_cannot_read_file"
msgid "Cannot read file '{}'."
msgstr "無法讀取文件 '{}'。"

msgctxt "imerror_files_cannot_write_file"
msgid "Cannot write file '{}'."
msgstr "無法寫入文件 '{}'。"

msgctxt "error_cannot_rename_file"
msgid "Cannot rename file '{0}' to '{1}'."
msgstr "無法將文件 '{0}' 更名為 '{1}'。"

msgctxt "imerror_files_file_does_not_exist"
msgid "File does not exist: \"{}\"."
msgstr "文件不存在：\"{}\"。"

msgctxt "imerror_files_file_cannot_be_opened"
msgid "Cannot open file \"{}\"."
msgstr "无法打開文件 \"{}\"。"

msgctxt "imerror_files_cannot_create_directory"
msgid "Cannot create directory \"{}\"."
msgstr "無法創建目錄 \"{}\"。"

msgctxt "imerror_files_directory_does_not_exist"
msgid "Directory '{}' does not exist."
msgstr "目錄 '{}' 不存在。"

msgctxt "imageselect_error_cannot_rename_folder"
msgid "Cannot rename folder '{0}' to '{1}'."
msgstr "无法將 '{0}' 更名為 '{1}'。"

msgctxt "imageselect_error_folder_cannot_delete"
msgid "Cannot delete folder '{}'."
msgstr "无法刪除文件夾 '{}'。"

msgctxt "imerror_files_cannot_read_directory"
msgid "Cannot read directory '{}'."
msgstr "無法讀取目錄 '{}'。"

msgctxt "imerror_files_cannot_copy_directory"
msgid "Cannot copy directory '{}'."
msgstr "無法複製目錄 '{}'。"

msgctxt "imerror_files_errno"
msgid "OS error: '{}'."
msgstr "操作系統錯誤：'{}'。"

msgctxt "imerror_files_cannot_generate_unique_filename"
msgid "Cannot generate unique filename: '{}'."
msgstr "無法生成唯一的文件名：'{}'。"

msgctxt "error_files_locked"
msgid "Files are currently in use."
msgstr "文件正在使用中。"

#. used in PrefsStorageDirectory
msgctxt "imerror_cannot_lock_file_read"
msgid "Cannot read file '{}' because it is currently being modified."
msgstr "無法讀取文件 '{}'，因為正在對其進行修改。"

msgctxt "imerror_cannot_lock_file_write"
msgid "Cannot modify file '{}' because it is currently in use."
msgstr "文件 '{}' 正在使用中，無法修改。"

#. image library errors
msgctxt "imerror_library_no_library_directory_defined"
msgid "No image library directory defined."
msgstr "未定義圖像庫目錄。"

msgctxt "imerror_library_cannot_purge"
msgid "Cannot purge deleted images."
msgstr "無法清除已刪除的圖像。"

#. entity level errors
msgctxt "imerror_projectfolder_cannot_create"
msgid "Cannot create folder '{}'."
msgstr "無法創建文件夾 '{}'。"

msgctxt "imerror_projectfolder_cannot_write_ifd"
msgid "Cannot write IFD file for folder '{}'."
msgstr "無法為文件夾 '{}' 寫 IFD 文件。"

msgctxt "imerror_projectfolder_cannot_load_folder"
msgid "Cannot load folder '{}'."
msgstr "無法加載文件夾 '{}'。"

msgctxt "imerror_projectfolder_multiple_ifd_files"
msgid "More than one IFD file found."
msgstr "找到多個 IFD 文件。"

msgctxt "imerror_projectfolder_ifd_parse_error"
msgid "IFD file parse error."
msgstr "IFD 文件解析錯誤。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_load_data_bundle"
msgid "Cannot load image '{}'."
msgstr "無法加載圖片 '{}'。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_create"
msgid "Cannot create new image '{}'."
msgstr "無法創建新圖像 '{}'。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_write_imm"
msgid "Cannot write IMM file for image '{}'."
msgstr "無法為圖像 '{}' 寫 IMM 文件。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_delete"
msgid "Cannot delete image '{}'."
msgstr "無法刪除圖像 '{}'。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_rename_folder"
msgid "Cannot rename directory of image '{}'."
msgstr "無法为圖像 '{}' 的目录更名。"

msgctxt "imerror_databundle_multiple_imm_files"
msgid "More than one IMM file found."
msgstr "找到多個 IMM 文件。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_open"
msgid "Cannot open image \"{}\"."
msgstr "無法打開圖像 \"{}\"。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_read_imm_file"
msgid "Cannot read IMM file."
msgstr "無法讀取 IMM 文件。"

msgctxt "imerror_databundle_cannot_get_content_area"
msgid "Unknown content area."
msgstr "所示区域面积未知。"

msgctxt "imerror_databundle_imm_parse_error"
msgid "IMM file parse error ({})."
msgstr "IMM 文件解析錯誤（{}）。"

msgctxt "imerror_entity_cannot_move"
msgid "Cannot move '{}' to new directory."
msgstr "無法將 '{}' 移入新目錄。"

msgctxt "imerror_entity_numbering_invalid_number"
msgid "Invalid number: '{}'."
msgstr "無效號碼：'{}'。"

#. logic level errors
msgctxt "imerror_delete_logic_cannot_delete"
msgid "Cannot delete folder '{}'."
msgstr "無法刪除文件夾 '{}'。"

msgctxt "imerror_delete_logic_cannot_mark_as_deleted"
msgid "Cannot mark folder '{}' as deleted."
msgstr "無法將文件夾 '{}' 標記為已刪除。"

#. import/export errors
msgctxt "imerror_unknown_file_format"
msgid "File '{}' has unknown format."
msgstr "文件 '{}' 的格式未知。"

msgctxt "imerror_cannot_create_imi_file"
msgid "Cannot create IMI file '{}'."
msgstr "無法創建 IMI 文件 '{}'。"

msgctxt "imerror_cannot_export_image"
msgid "Cannot export image '{}'."
msgstr "無法導出圖像 '{}'。"

msgctxt "imerror_imf_corrupted_file"
msgid "Corrupted IMF file."
msgstr "IMF 文件損壞。"

msgctxt "imerror_ifd_parse_error"
msgid "IFD file parse error."
msgstr "IFD 文件解析錯誤。"

msgctxt "imerror_imi_cannot_open"
msgid "Cannot open IMI file '{}'."
msgstr "無法打開 IMI 文件 '{}'。"

msgctxt "imerror_nlohmann_json_parse_error"
msgid "Parse error '{}'"
msgstr "解析錯誤 '{}'"

msgctxt "imerror_imf_cannot_read_zip"
msgid "Corrupted ZIP file \"{}\"."
msgstr "ZIP 文件 '{}' 已損壞。"

msgctxt "imerror_zip_error"
msgid "ZIP error: {}"
msgstr "ZIP 錯誤：{}"

msgctxt "imerror_zip_read_error"
msgid "Error reading ZIP file."
msgstr "讀取 ZIP 文件時出錯。"

msgctxt "imerror_corrupted_file_compression"
msgid "File compression error."
msgstr "文件壓縮錯誤。"

msgctxt "imerror_zlib_error"
msgid "ZLib error code: '{}'."
msgstr "ZLib錯誤代碼：“ {}”。"

msgctxt "imerror_cannot_generate_pdf"
msgid "Cannot generate PDF"
msgstr "無法生成 PDF"

msgctxt "imerror_libharu"
msgid "LibHARU error: \"{}\""
msgstr "LibHARU 錯誤：\"{}\""

#. image reader/writer errors
msgctxt "imerror_imagereader_cannot_read_image"
msgid "Cannot read image file."
msgstr "無法讀取圖像文件。"

msgctxt "imerror_imagereader_reader_error"
msgid "Image reader error."
msgstr "圖像载入錯誤。"

msgctxt "imerror_imagereader_corrupted_image"
msgid "Corrupted image file."
msgstr "圖像文件損壞。"

msgctxt "imerror_imagereader_unsupported_format"
msgid "Unsupported image format."
msgstr "不支持的圖像格式。"

msgctxt "imerror_libjpeg_error"
msgid "LibJPEG error: \"{}\"."
msgstr "LibJPEG錯誤：\"{}\"。"

msgctxt "imerror_cannot_read_texture"
msgid "Cannot read texture '{}'."
msgstr "無法讀取紋理 '{}'。"

#. rendering errors
msgctxt "imerror_cannot_render_image"
msgid "Cannot render image \"{}\"."
msgstr "無法呈現纹理 '{}'。"

msgctxt "imerror_opengl"
msgid "OpenGL error: \"{}\"."
msgstr "OpenGL 錯誤：\"{}\"。"

msgctxt "imerror_opengl_cannot_allocate_rendering_surface"
msgid ""
"Not enough memory to render at output resolution {}. Please reduce the "
"output resolution."
msgstr "沒有足夠的內存以分辨率 {} 進行渲染。請降低輸出分辨率。"

#. other errors
msgctxt "imerror_out_of_memory"
msgid "Out of memory."
msgstr "内存不足。"

msgctxt "imerror_out_of_memory_with_size"
msgid "Out of memory (cannot allocate {} bytes)."
msgstr "內存不足（無法储存 {} 個字節）。"

msgctxt "imerror_out_of_memory_with_size_mb"
msgid "Out of memory (cannot allocate {} MB)."
msgstr "內存不足（無法分配{} MB）。"

msgctxt "imerror_internal_error"
msgid "Internal error: {}."
msgstr "應用內部錯誤： {}。"

#. string name="imerror_databundle_cannot_find_imm_file">Cannot find the .imm
#. file.</string
msgctxt "imerror_editcore_cannot_load_auxiliary_data"
msgid "Cannot load auxiliary data."
msgstr "無法加載輔助數據。"

msgctxt "imerror_editcore_cannot_purge_unused_auxiliary_data"
msgid "Cannot delete unused auxiliary data files."
msgstr "無法刪除未使用的輔助數據文件。"

msgctxt "imerror_gtext_cannot_add_detail_image"
msgid "Cannot add the detail image \"{}\"."
msgstr "無法添加細節圖像 \"{}\"。"

msgctxt "imerror_gtext_cannot_add_audio_recording"
msgid "Cannot add audio recording \"{}\"."
msgstr "無法添加錄音 \"{}\"。"

msgctxt "imerror_editcore_cannot_read_background_image"
msgid "Cannot read photo."
msgstr "無法讀取照片。"

msgctxt "imerror_imagesetting_cannot_load"
msgid "Cannot load image settings."
msgstr "無法加載圖像設置。"

msgctxt "imerror_imagesetting_cannot_save"
msgid "Cannot save image settings."
msgstr "無法保存圖像設置。"

msgctxt "imerror_app_preferences_cannot_set_data_root_directory"
msgid "Cannot set the data root directory."
msgstr "無法設置數據根目錄。"

msgctxt "imerror_app_preferences_cannot_create_data_root_directory"
msgid "Cannot create the data root directory."
msgstr "無法創建數據根目錄。"

msgctxt "imerror_app_preferences_no_root_defined"
msgid "No data root directory defined."
msgstr "未定義數據根目錄。"

msgctxt "imerror_string_template_unknown_field"
msgid "Unknown field '{}' in string template."
msgstr "字符模板中有未知字段 '{}'。"

msgctxt "imerror_string_template_syntax_error"
msgid "Syntax error in string template '{}'."
msgstr "字符模板 '{}' 中有語法錯誤。"

#. android specific errors
msgctxt "imerror_android_external_directory_not_mounted"
msgid "External directory is not mounted."
msgstr "未加载外部目錄。"

msgctxt "imerror_android_needs_storage_permission"
msgid "Access to directory '{}' needs the Storage permission."
msgstr "目錄 '{}' 需要访问權限。"

msgctxt "imerror_android_import_security_exception"
msgid "Security exception when accessing URI '{}'."
msgstr "訪問地址 '{}' 時发生安全異常。"

msgctxt "imerror_android_insert_image_into_gallery"
msgid "Cannot insert image into gallery ({})."
msgstr "無法將圖像插入圖庫（{}）。"

msgctxt "imerror_android_copy_image_data_into_gallery"
msgid "Cannot copy image data into gallery (url='{}')."
msgstr "無法將圖像數據複製到圖庫（url ='{}'）。"

msgctxt "imerror_android_delete_old_image_from_gallery"
msgid "Cannot delete old image from gallery (url='{}')."
msgstr "無法從圖庫中刪除舊圖像（url ='{}'）。"

msgctxt "cloud_storage_not_configured_title"
msgid "Cloud storage"
msgstr "雲儲存"

msgctxt "cloud_storage_not_configured"
msgid ""
"You have not yet configured cloud storage. \n"
"Cloud storage can be used to sync your images automatically between "
"multiple devices or for backup. More detailed documentation on this can "
"be found in the <a "
"href=\"https://imagemeter.com/manual/storage/cloud/\">manual.</a> \n"
"The settings for cloud storage can be found in the 'Storage' section of "
"the app settings (<a href=\"cloud-settings\">open settings</a>)."
msgstr ""
"您尚未配置雲存儲。\n"
"雲存儲可用於在多個設備之間自動同步圖像或進行備份。可以在<a "
"href=\"https://imagemeter.com/manual/storage/cloud/\">《用户手冊》</a>中找到有關此問題的更多詳細文檔。"
"\n"
"可以在應用程序設置的“存儲”部分中找到雲存儲的設置（<a href=\"cloud-settings\">打開設置</a>）。"

msgctxt "cloud_storage_not_configured_syncing_inbox_in_bkg"
msgid "Your <i>inbox</i> folder is being synced."
msgstr "您的<i>收件箱</i>文件夾正在同步。"

msgctxt "cloud_storage_not_configured_business_upgrade"
msgid ""
"Cloud storage is only available in the <b>Business</b> version of "
"ImageMeter. See <a href=\"https://imagemeter.com/manual/license/android-"
"business-features\">here</a> for all benefits of the Business version."
msgstr ""
"雲存儲僅在 ImageMeter 的<b>企業版</b>中可用。有關企業版的所有優勢，請參見<a "
"href=\"https://imagemeter.com/manual/license/android-business-"
"features\">此處</a>。"

msgctxt "cloud_storage_not_configured_inbox_only"
msgid ""
"Full cloud storage is only available in the <b>Business</b> version of "
"ImageMeter. Without Business upgrade, cloud storage is limited to the "
"<i>inbox</i> folder. See <a href=\"https://imagemeter.com/manual/license"
"/android-business-features\">here</a> for all benefits of the Business "
"version."
msgstr ""
"完整雲存儲僅在 ImageMeter "
"的<b>企業版</b>中可用。如果不進行版本升級，則云存儲僅限於<i>收件箱</i>文件夾。有關企業版的所有優勢，請參見<a "
"href=\"https://imagemeter.com/manual/license/android-business-"
"features\">此處</a>。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_unknown"
msgid "Cannot sign in to your cloud server account."
msgstr "無法登錄您的雲服務器帳戶。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_unauthorized"
msgid "Not authorized to sign in to your cloud server account."
msgstr "未經授權登錄您的雲服務器帳戶。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_incorrect_password"
msgid "Wrong user name or password."
msgstr "錯誤的用戶名或密碼。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_interactive_required"
msgid "Interactive sign in to your cloud server account is required."
msgstr "需要交互式登錄到您的雲服務器帳戶。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_cancelled"
msgid "Sign in to your cloud server account has been cancelled."
msgstr "登錄您的雲服務器帳戶已被取消。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_network_error"
msgid "Network error while connecting to your cloud server account."
msgstr "連接到您的雲服務器帳戶時出現網絡錯誤。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_server_timeout"
msgid "Cloud server timeout."
msgstr "雲服務器超時。"

msgctxt "error_cloud_cannot_login_basefolder_access"
msgid "Cannot access data directory on cloud server."
msgstr "無法訪問云服務器上的數據目錄。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_file_already_exists"
msgid "Cannot create file '%1$s' because it already exists."
msgstr "無法創建文件'%1$s'，因為它已經存在。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_file_folder_exists"
msgid "Cannot create file '%1$s' because there is a folder with this name."
msgstr "無法創建文件 '%1$s'，因有同名文件夾。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_file_server_error"
msgid "Cannot create file '%1$s' because of a server error."
msgstr "服務器錯誤，無法創建文件'%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_folder"
msgid "Cannot create folder '%1$s'."
msgstr "無法創建文件夾 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_folder_already_exists"
msgid "Cannot create folder '%1$s' because it already exists."
msgstr "無法創建文件夾 '%1$s'，因為它已存在。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_create_remote_folder_file_exists"
msgid "Cannot create folder '%1$s' because there is a file with this name."
msgstr "無法創建文件夾 '%1$s'，因存在同名文件。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_download_file_download_error"
msgid "Cannot download file '%1$s' from server."
msgstr "無法從服務器下載文件 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_download_file_local_write_error"
msgid "Cannot write downloaded file '%1$s' to device."
msgstr "無法將下載的文件 '%1$s' 寫入本地設備。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_get_remote_metadata"
msgid "Cannot get metadata of file '%1$s' from server."
msgstr "無法從服務器獲取文件 '%1$s' 的元數據。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_open_remote_file_does_not_exist"
msgid "Cannot open file '%1$s' on server because it does not exist."
msgstr "無法在服務器上打開文件 '%1$s'，因其不存在。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_open_remote_file_is_folder"
msgid "Cannot open file '%1$s' on server because it is a folder."
msgstr "因是文件夾，無法在服務器上打開文件 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_open_remote_folder_does_not_exist"
msgid "Cannot open folder '%1$s' on server because it does not exist."
msgstr "無法打開服務器上的文件夾 '%1$s'，因其不存在。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_open_remote_folder_is_no_folder"
msgid "Cannot open folder '%1$s' on server because it is not a folder."
msgstr "無法打開服務器上的文件夾 '%1$s'，因其非文件。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_rename_remote_file"
msgid "Cannot rename remote file '%1$s' to new name '%2$s'."
msgstr "無法將遠程文件 '%1$s' 重命名為 '%2$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_rename_remote_folder"
msgid "Cannot rename remote folder '%1$s' to new name '%2$s'."
msgstr "無法將遠程文件夾 '%1$s' 重命名為 '%2$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_remote_databundle_incomplete"
msgid "Cannot load image '%1$s' because remote file '%2$s' is missing."
msgstr "因為缺少遠程文件 '%2$s'，所以無法加載圖像 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_sync_databundle"
msgid "Cannot sync image '%1$s'."
msgstr "無法同步圖像 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_sync_folder"
msgid "Cannot sync folder '%1$s'."
msgstr "無法同步文件夾 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_delete_remote_file"
msgid "Cannot delete remote file '%1$s'."
msgstr "無法刪除遠程文件 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_delete_remote_folder"
msgid "Cannot delete remote folder '%1$s'."
msgstr "無法刪除遠程文件夾 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_download_sync_server_cache_file"
msgid "Cannot download server cache file '%1$s'."
msgstr "無法下載服務器緩存文件 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_upload_sync_server_cache_file"
msgid "Cannot upload server cache file '%1$s'."
msgstr "無法上載服務器緩存文件 '%1$s'。"

msgctxt "error_cloud_cannot_scan_server_content"
msgid "Cannot scan server content."
msgstr "無法掃描服務器內容。"

msgctxt "error_cloud_cannot_sync_server_content"
msgid "Cannot sync with server."
msgstr "無法與服務器同步。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_parse_sync_state_file"
msgid "Cannot parse sync state file '%1$s'."
msgstr "無法解析同步狀態文件 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_write_sync_state_file"
msgid "Cannot write sync state file '%1$s'."
msgstr "無法寫入同步狀態文件 '%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "error_cloud_cannot_load_sync_state_file"
msgid "Cannot load sync state file '%1$s'."
msgstr "無法加載同步狀態文件 '%1$s'。"

msgctxt "error_cloud_cannot_lock_server"
msgid "Cannot generate server lock file."
msgstr "無法生成服務器鎖定文件。"

msgctxt "error_cloud_server_error"
msgid "Server error: {}"
msgstr "服務器錯誤：{}"

msgctxt "error_cloud_file_locked_on_server"
msgid "File is locked on server. Please retry upload at a later time."
msgstr "文件已在服務器上鎖定。請稍後重試上傳。"

msgctxt "error_cloud_server_blocked"
msgid "Server blocked by another client. Please retry at a later time."
msgstr "服務器被另一個客戶端占用， 請稍後重試。 "

msgctxt "error_cloud_remote_file_does_not_exist"
msgid "File '{}' does not exist on server"
msgstr "服務器上不存在文件 '{}'"

msgctxt "error_cloud_remote_folder_does_not_exist"
msgid "Folder '{}' does not exist on server"
msgstr "服務器上不存在文件夾 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_create_folder"
msgid "Cannot create folder '{}' on server"
msgstr "無法在服務器上創建文件夾 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_create_folder_short"
msgid "Cannot create folder on server"
msgstr "無法在服務器上創建文件夾"

msgctxt "error_cloud_cannot_upload_file"
msgid "Cannot upload file '{}' to server"
msgstr "無法將文件 '{}' 上傳到服務器"

msgctxt "error_cloud_cannot_upload_file_short"
msgid "Cannot upload file to server"
msgstr "無法將文件上傳到服務器"

msgctxt "error_cloud_cannot_download_file"
msgid "Cannot download file '{}' from server"
msgstr "無法從服務器下載文件 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_download_file_short"
msgid "Cannot download file from server"
msgstr "無法從服務器下載文件"

msgctxt "error_cloud_cannot_download_folder"
msgid "Cannot download folder '{}' from server"
msgstr "無法從服務器下載文件夾 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_download_folder_short"
msgid "Cannot download folder from server"
msgstr "無法從服務器下載文件夾"

msgctxt "error_cloud_cannot_rename_file"
msgid "Cannot rename file '{}' on server"
msgstr "無法在服務器上重命名文件 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_rename_file_short"
msgid "Cannot rename file on server"
msgstr "無法重命名服務器上的文件"

msgctxt "error_cloud_cannot_rename_folder"
msgid "Cannot rename folder '{}' on server"
msgstr "無法在服務器上重命名文件夾 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_rename_folder_short"
msgid "Cannot rename folder on server"
msgstr "無法重命名服務器上的文件夾"

msgctxt "error_cloud_cannot_delete_file"
msgid "Cannot delete file '{}' from server"
msgstr "無法從服務器刪除文件 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_delete_file_short"
msgid "Cannot delete file from server"
msgstr "無法從服務器刪除文件"

msgctxt "error_cloud_cannot_delete_folder"
msgid "Cannot delete folder '{}' from server"
msgstr "無法從服務器刪除文件夾 '{}'"

msgctxt "error_cloud_cannot_delete_folder_short"
msgid "Cannot delete folder from server"
msgstr "無法從服務器刪除文件夾"

msgctxt "error_cloud_cannot_list_folder_content"
msgid "Cannot list content of server folder '{}'"
msgstr "無法列出服務器文件夾 '{}' 的內容"

msgctxt "error_cloud_cannot_list_folder_content_short"
msgid "Cannot list content of server folder"
msgstr "無法列出服務器文件夾的內容"

msgctxt "error_cloud_is_not_a_folder"
msgid "File '{}' is not a folder."
msgstr "文件 '{}' 不是文件夾。"

msgctxt "error_cloud_handwerkcloud_cannot_delete_folder_non_imagemeter_files_present"
msgid "Cannot delete folder because the file '{}' is not managed by ImageMeter."
msgstr "無法刪除文件夾，因為文件 '{}' 不受 ImageMeter 管理。"

#. links
msgctxt "release_notes_filename"
msgid "en.html"
msgstr "en.html"

msgctxt "manual_website_link"
msgid "http://www.imagemeter.com/manual"
msgstr "http://www.imagemeter.com/manual"

#. ============ unused strings that we keep in case we need the translations
#. later on ==========
#. errors
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_edit_corrupted_image"
msgid "The .imm file for this image is corrupted. You cannot edit the image."
msgstr "這個圖像的 .imm 文件已損壞，无法被編輯。"

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_rename_corrupted_image"
msgid "The .imm file for this image is corrupted. You cannot rename the image."
msgstr "這個圖像的 .imm 文件已損壞，无法重命名。 "

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_export_corrupted_image"
msgid "The images with the corrupted .imm files will not be exported."
msgstr "這些圖像的 .imm 文件已損壞，无法被導出. "

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_image_version_more_recent_open_editor_anyways"
msgid ""
"The file version of this image (%1$d) is more recent than the maximum "
"version supported by the ImageMeter version installed (%2$d). Opening the"
" file may result in lost data or wrong annotations. You should use a "
"recent version of ImageMeter to open this file.\n"
"\n"
"Do you still want to open it?"
msgstr ""
"這張圖像 (%1$d) 被本软件的更高版本編輯過。您正使用的 ImageMeter 版本号是 "
"(%2$d)。用本版打開該圖像可能導致圖像上的數據錯失。建議您使用本软件的更高版本來打開該文件。\n"
"\n"
"您確定要打開這個圖像？"

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_metadata_format_unknown"
msgid "Image metadata file (.imm) cannot be read, because it's format is unknown."
msgstr "未知文件格式，無法讀取該圖像的元數據文件 (.imm). "

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_modify_readonly_folder"
msgid "This is an essential system folder, you cannot remove or rename it."
msgstr "這是系統文件夾，不能刪除或者重命名。"

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_move_bundle_to_folder"
msgid ""
"Cannot move image to new folder (maybe an image with the same name "
"already exists)."
msgstr "無法將圖像轉移到目標文件夾（那裡可能存在同名圖像）。"

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_external_memory_unavailable"
msgid ""
"External memory (where your app-data is stored) is not available. Most "
"probably, your device stores this data on an external SD card which is "
"currently not available. If this is not the problem in your case, you may"
" contact info@imagemeter.com."
msgstr ""
"外部儲存介質 （即本软件數據儲存之處）不可用。很可能您的数据储存在外部闪卡中，但该閃存卡現在未加载，或者不可用。如果不是這個問題，您可以聯繫 "
"info@imagemeter.com. "

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_folder_cannot_create"
msgid ""
"Cannot create the folder '%1$s' within this directory: '%2$s'. Make sure "
"the media (e.g. SD-card) is mounted, this directory exists and is "
"writable."
msgstr "无法在這個文件夾 '%2$s' 內新建文件夾 '%1$s'。請確認這個儲存介質已經加載，並且该文件夾存在並可寫。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_access_external_data"
msgid "Cannot access external data at location '%1$s'."
msgstr "無法讀寫在 '%1$s' 上的數據. "

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_create_existing_folder"
msgid "Cannot create folder '%1$s' because it already exists."
msgstr "无法新建 '%1$s'，因其已存在。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_folder_rename_target_exists"
msgid "Cannot rename folder to '%1$s' because that already exists."
msgstr "无法更名為 '%1$s' ，因其已存在。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_folder_does_not_exist_detailed"
msgid "Folder '%1$s' does not exist anymore (expected location '%2$s')."
msgstr "文件夾 '%1$s' 已消失（預計路徑為 '%2$s'）。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_write_data_bundle"
msgid "Cannot write data for image '%1$s'."
msgstr "无法写入圖像 '%1$s' 之數據。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_write_data_bundle_detailed"
msgid "Cannot write data for image '%1$s' (at location '%2$s')."
msgstr "无法写入圖像數據 '%1$s' （目标路徑 '%2$s'）。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_imageselect_error_cannot_delete_data_bundle"
msgid "Cannot delete image '%1$s'."
msgstr "无法刪除文件 '%1$s'。"

msgctxt "UNUSED_imageselect_error_url_of_imported_file_not_found"
msgid "Image to be imported cannot be found."
msgstr "無法找到待導入的圖像。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_save_annotated_image"
msgid "Cannot save annotated image because: '%1$s'."
msgstr "無法保存帶註釋的圖像，原因：'%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_save_thumbnail_image"
msgid "Cannot save thumbnail image because: '%1$s'."
msgstr "由於以下原因而無法保存縮略圖：'%1$s'。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_access_files_in_folder"
msgid "Cannot access files in folder '%1$s'."
msgstr "無法訪問文件夾 '%1$s' 中的文件。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_target_folder_contains_bundle_with_same_id"
msgid "Folder '%1$s' contains image '%2$s' with the same ID as image '%3$s'."
msgstr "文件夾 '%1$s' 包含與圖像 '%3$s' 具有相同ID的圖像 '%2$s'。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_external_storage_read_only"
msgid "External storage is read-only."
msgstr "外部存儲介質仅可讀。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_external_storage_could_not_write_file"
msgid "Could not write file to external memory."
msgstr "无法写入外部存儲介質。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_external_storage_could_not_get_permission_to_write_images"
msgid ""
"Could not get permission to write to external storage. No files have been"
" written."
msgstr "在外部存儲介質上無寫入權限，文件尚未保存。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_storage_error_cannot_create_directory_on_external_storage"
msgid "Could not create directory '%1$s' on external storage."
msgstr "無法在外部存儲介質 '%1$s' 上創建目錄。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_external_storage_destination_is_no_directory"
msgid "External storage destination is not a directory."
msgstr "存儲目的地不是一個目錄。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_storage_error_data_bundle_corrupted"
msgid "Data in image directory '%1$s' is corrupted."
msgstr "图像文件夾 '%1$s' 中的數據已損壞。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_no_permission_to_read_image_to_be_imported"
msgid ""
"Cannot import image because the permission to read external storage has "
"not been granted."
msgstr "在外存中无读取权限，無法導入圖像。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_storage_error_cannot_read_ifd_file"
msgid "Cannot read IFD file in folder '%1$s'."
msgstr "無法讀取文件夾 '%1$s' 中的IFD文件。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_open_file_does_not_exist"
msgid "Cannot open file '%1$s' because it does not exist."
msgstr "無法打開文件 '%1$s'，因它不存在。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_open_file_is_folder"
msgid "Cannot open file '%1$s' because it is a folder."
msgstr "無法打開文件 '%1$s'，因它是文件夾。"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_error_cannot_write_file"
msgid "Cannot write to file '%1$s'."
msgstr "無法寫入文件 '%1$s'。"

msgctxt "UNUSED_storage_error_cannot_load_image_file_from_remote"
msgid "Cannot load the image file from cloud storage."
msgstr "無法從雲存儲加載圖像文件。"

msgctxt "UNUSED_storage_note_pulling_image_file_from_remote"
msgid "Downloading image file from cloud storage."
msgstr "正在從雲存儲下載圖像文件。"

#. old gallery export
msgctxt "UNUSED_export_dialog_saving_images_to_external_storage"
msgid "Saving images to external storage…"
msgstr "正在將圖像存至外部介質..."

msgctxt "UNUSED_export_dialog_image_saved_to_external_storage"
msgid "Saved image to external storage…"
msgstr "已將圖像存至外部介質..."

#, c-format
msgctxt "UNUSED_export_dialog_images_saved_to_external_storage"
msgid "Saved %1$d images to external storage…"
msgstr "已存儲 %1$d 张图像到外部储存介质"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_saving_images_success_title"
msgid "Export finished"
msgstr "導出完成"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_export_dialog_saving_images_success_text"
msgid ""
"Images have been saved to folder '%1$s'.\n"
"\n"
"Maybe you can also find them more easily under /sdcard/Pictures."
msgstr ""
"圖像已經存至 '%1$s'.\n"
"\n"
"或許你能在這裡更快找到它們 /sdcard/Pictures. "

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_images_message"
msgid "Images with the same name exist in the target directory."
msgstr "目標文件夾中有同名圖像."

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_images_overwrite"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆蓋"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_images_keep_both"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_images_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_folder_message"
msgid "A folder with the same name already exists."
msgstr "同名文件夾已存在"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_folder_replace"
msgid "Replace"
msgstr "取代"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_folder_merge"
msgid "Merge"
msgstr "合併"

msgctxt "UNUSED_export_dialog_overwrite_extpics_folder_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Dialog: duplicate image import
msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_image_import_title"
msgid "Image Import"
msgstr "導入圖像"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_image_import_message"
msgid "Imported image '%1$s' already exists."
msgstr "導入的圖像 '%1$s' 已存在"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_image_import_overwrite"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆蓋"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_image_import_keep_both"
msgid "Keep both"
msgstr "共存"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_image_import_skip"
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_title"
msgid "Folder Import"
msgstr "導入文件夾"

#, c-format
msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_message"
msgid ""
"Imported folder '%1$s' already exists. %3$d images should be imported, "
"out of which %2$d already exist locally."
msgstr "導入的文件夾 '%1$s' 已存在。應導入 %3$d 張圖像，其中 %2$d 張已存在."

#, c-format
msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_no_duplicate_images_import_message"
msgid "Imported folder '%1$s' already exists, but there are no duplicate images."
msgstr "導入的文件夾 '%1$s' 已存在，之中沒有重複的圖像."

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_merge"
msgid "Merge"
msgstr "合併"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_overwrite"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆蓋"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_keep_both"
msgid "Keep both"
msgstr "共存"

msgctxt "UNUSED_dialog_duplicate_folder_import_skip"
msgid "Skip"
msgstr ""

